[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(18) 想問下仲有無新手入會坑?

上個post: [I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(17) 今個post又可以推幾耐?

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?

岩岩改完個商場,建議你真係用張卡先好買

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有其他新手教學影片係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

香港公會FiJoYcE FoRcEs - TeRrY 開創的粵語頻道
每週拍攝/直播挑戰活動影片，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

lm

依家無左9741啦

隻game都行到盡頭仲叫人入坑

今次更新真係趕客同時代表走入尾聲

首先刪季箱 出個榮耀之路

講白D即係官方見愈黎愈少活躍玩家 就改呢樣野迫人打

最搞笑D獎縮左水 仲有 5千幾杯d獎竟然仲有3,4千蚊獎?

大佬打到5千幾唔係12都13lv啦, 升張卡講緊都十萬

要你3千蚊黎把撚咩?

再黎, 換幣以前1幣成交 , 改到2幣 算 你話獲得幣既機率都2倍 係啊一開頭war係好易出 又多全球聯賽

而家呢? 1個月先1次聯賽 仲要唔一定有幣

war就溫水煮蛙慢慢調低機率 而家30%都唔知有無

卡以前就一個月幾張新出 而家就幾個月先一張

表情就以前$20/4個 , 而家250石/ 課箱先有

大佬你d表情金造?

唯一最勤力最更新得快就係D課金箱 24小時stay & update

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 45000
- 招4000+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

想問下依家寶箱D卡係咪會根據你變張卡多D而比少D你...
石頭人點儲200張....

不嬲都係越多A卡 越少機率開中A卡

要靠紫幣/捐卡
12升13 大概要四個月吧
一個月可以求16張
一個月通常有一次聯賽
食埋500石會有2個紫幣（20張）
一個月通常有一次挑戰活動 有1個紫幣（10張）
平均一個月會有46張紫卡左右 如果你有拎齊

但我身邊好多人都因為榮耀之路玩返
依家天梯難度低左，啲新手更加願意打天梯，反而無之前咁有挫敗感。
仲有啲獎勵都唔錯喎
唔計錢，有大箱、代幣、仲有100石，最起碼好過之前。

呢個唔改真係唔得
一幣交易嗰陣，有班人瘋狂入啲新手公會，唔出幣瘋狂換走人地無人換嘅卡，我個fd 隻天狗幾日由11lv 換到 13lv ， 唯一解決方法就係要大家都出幣。

表情嗰度真係貴咗，但不嬲都係抱住支持下隻game 嘅心態買，又唔係必需，常用嘅得8個，佢免費表情都送左好多個啦喎，真係有好鍾意嘅先再用250石都唔係真係好貴姐吓

有冇公會收留10個member
4600以上 勤打公會戰
有意留tg/line

會友鏢局收人 有意傾傾

我公會: 迷失的羔羊@@hk, 歡迎傾傾

想入但滿人
我4500

有位了

入左

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5300盃
分號 - 5000盃
叁號 - 4600盃
肆號 - 休閒分會 逢五開打

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

好耐無上過黎新post留名

仲未棄game既揮揮手

新手入坑

多啲討論 遇到唔識打嘅牌都可以問

而家先知冇左季度個箱, 咁之後每季reset完 其實仲有咩獎勵？ ？

屌佢以為多左個首次爬分獎勵 原來係縮水

好似每季拎一次 仲有24個鐘箱加速

咁都好d, 獎勵都可以既 有d箱開下

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 46000
- 招4000+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

有冇xbow玩家 加個好友觀下戰

tg me: nothisid

有無2.6豬玩家

隻豬11 lv 打極都係4000+
想棄

其實隻女槍先係重點
逼2.6 11.5lv 5000+

巴打我4000杯可加？

iPhone 點轉ac?

直接申請，或於clan description聯絡負責人

喺game centre換acc

呢排好似易升左, 比之前幾季爆多500盃

盃數通漲到痴咗線

臭閪系統

升LV升到想死輸等差升唔到盃

巴打我4000杯可join?

呢副野勁垃圾

啲卡點樣升上14lv?

Mirror 13

儲卡效率真係令新手卻步 我都係個fd比個小號說我玩先入咗坑

呢副5張求唔到不突止, 靠換卡都換到2046

係…呢隻育成game黎

低盃想入，仲有冇位

想入

大概幾盃

5000

咁都低 以家有位了

啱啱比frd嗌咗入佢個會sor
前排6000考完試手疏依家唔識玩

幾時出翻個好友系統

有好友系統

係可以搜尋好友同申請好友果個系統
唔係局限於facebook嘅

而家有得gen條link出黎俾人add friend

都係入你地果個啦>_>

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 5200+ 新加入朋友仔請加入telegram group
二會迷路 4000+
三會迷途 4600+
四會迷踪(只捐求卡, 唔開部落戰) 3800+
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

依家用緊冰法xbow對天狗氣球同石頭套束手無策 好彩我依家分段唔太常出現

icebow玩家
我之前同你一樣打到崩潰,
但打打下發覺狗球幾好打, 係石頭難搞
唔介意可以加個friend

有位話你知

低盃既都係慢慢打上去睇下有咩卡你特別中意玩,
然後先去圍繞住張卡去砌deck

whatsoever, 新公會 ~4000-5000杯, 輕鬆玩, 而家16/50
活躍, 得閒捐卡

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 48000
- 招4000+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

咁你地幾耐換一次副deck?
係咪輸左就換一換
有時真係唔知自己輸咩 運氣？

打到上去無乜課金基本上唔會點換deck
因為要滿一套卡都唔係咁易.
如果低階既話可以睇下tv參考下先, 睇下有排名既人既打法/點出牌

香港石頭deck上cwa

有無巴打評價下套牌組

先用冰法射住先 再等佢出氣球之後旋風+火箭
好似係咁防

Local top 20公會招人

Clash it Easy
- 招5000+
- 部落戰80勝+

Clash it Easy #2
- 招4000+

有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡

祝大家盃數高陞

公會招人，不限分
id: 飛虎吞精

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 5500+ 新加入朋友仔請加入telegram group
二會迷路 4600+
三會迷途 4900+
四會迷踪 無限制 (只捐求卡, 唔開部落戰)
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

大家對新嘅天梯點睇
我覺得
舊天梯4300左右 好多都可以爬到新天梯4800Up
舊天梯嘅4600約等於新天梯嘅5000
舊天梯嘅5200約等於新天梯嘅5600
但舊天梯嘅5500 約等於新天梯5800左右
新嘅6000 好似難上過舊嘅5500少少
主要係因為5600上6000要400分
要更加穩先可以上到6000
之後都係大約差300分

唔知點評價 講下感覺
目前天梯（我6000左右）呢副算好少見
可能係因為有13電龍嘅都上到更高了
呢副野Aaron 有玩過，可以搵返佢直播睇，大約4,5日前。
Aaron 話呢副其中一個打法係 石頭加伐木入去，
等伐木死左再落刺客衝衝衝殺哂啲野
副野目前主要有兩個問題，一個係呢個版地獄塔強勢，佢打地獄塔礦球同地獄塔毒礦都唔算好攻入去。而下個版本三槍又好大機會回歸，呢種無法術嘅卡組應該會更加式微。
另一個問題係……呢副以大怪黎講算難玩，暗夜嗰副易玩好多又好多人練好咗，電龍太多人未練好

呢副無法術斬殺有啲麻煩, 好就好在有伐木工啲野容易入塔

世界第一xbow玩家講過icebow玩得好只係會和/贏
一定唔會輸

未達到嗰個境界

我本身5300左右
更新之後依家5800都會遇到唔太勁既人
精銳都見過

而家都6100先有排名, 就知個盃通漲左多

應該個新天梯獎勵，令到果班淨係打2v2既人都爬番

但佢地未必技術好好，所以下面既人就更大機會上

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 49000
- 招4000+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

見個po無乜人講野，我嘗試下回啲無用嘅野
見屎忽痕無野做開左隻小號玩，體驗下條榮耀之路對新手係咪真係咁友善。
我係一年前都開過一隻小號，當時大概用左25日時間上到3000分，每日只求一次卡，當時大約打到2600左右，對面主堡最高係高我4lv
箭雨射唔死六蚊我相信唔少新手都試過，但公主塔一下射唔死骨仔又有幾多人試過
目前呢隻ac 開左兩日，唔算用好多時間去打理，依家700幾分：

目前感覺起黎，條榮耀之路對新手嘅幫助都真係幾大。我無乜點求過卡嘅情況下，等於幾乎同對面都無乜差距。
同埋已經解鎖咗5張紫卡，以前玩嗰個小號嘅時候都無乜抽到紫卡咁濟（只可以係寶箱入手，要抽中都唔算易）
另外係金幣方面真係算夠洗，我咁岩撞中淘金大作戰，就算唔計淘金，基本上都好夠用
目前嘅改動我覺得對新手黎講真係非常友善，相信啱啱起步嘅新手會玩得順過以前好多

但始終隻game都三年, 要玩既一早都玩, 無見過身邊有friend而家先開始玩

一出隻game果時玩過幾日就del左
半年前無聊得濟down黎玩
已經冇左個ac要開過個新
依家5000+玩皮卡槌

話說呢到有冇人換下卡
身邊冇朋友玩新手想換卡升下卡都冇

想換咩

另一方面睇，一隻手機game捱幾年都仲咁多人玩算勁

係地鐵 餐廳成日見人玩，男女老幼都有

想換大皮卡想升爆佢先

有無野桶

新公會招人
冇限制 主要開心玩
大家傾下計交流下
公會I’d: Starship ⭐️

5000變撚咗公廁

成副12lv decks又喺5100-5200

成副10lv decks長期潛水上個賽季3800既又上到5000

變撚咗公廁區間好好彩走得快上左5300

以前5000果班都淨係上左5600

但係有咩由會推3800-4000班垃圾上5000

Day 3

訓教前打一個鐘，好順利咁上咗2000分
等差都算開始有，最後一場係5等主堡打8等主堡
官方依家1950有送一張傳說，抽中咗冰法
等差方面仲算接受到，同埋依家嘅解鎖卡片次序真係好啱新手玩，滾桶好屈機以前玩小號成日比女巫屈，一定要帶女武神。依家有滾桶基本上唔洗點驚女巫火法嗰啲
好多榮耀之路嘅卡一解鎖咗就係5lv ，基本上一解鎖就可以帶出去用（我冰法個位之前係5lv 弓手）
總體黎講真係覺得成個環境幾舒服，希望可以喺一星期內上到3000分

而家5000=之前既4000左右

Local top 20公會招人

Clash it Easy
- 招5300+
- 部落戰80勝+

Clash it Easy #2
- 招4600+

有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡

祝大家盃數高陞

個中文wiki點解上唔到？

可能太舊

我係其中一個長期打2v2唔升杯
呢兩日錢任由4200一嘢衝咗上5200

Lumberjack 係咪垃圾黎？
1950杯唔識玩

自己一個咪廢 後面加多隻就好勁 eg balloon, giant, sparky, minion horde, ebarbs...

好 Thx

將佢當係後排咁用 唔好當佢係坦克

Day5 順利升到3000分了
總計110勝場 10敗場 目前6級主堡
今次嘅榮耀之路真係對新手好有幫助
最大感覺係1950定1900分送一張傳說卡
老實講抽中超騎真係亂玩都上到3000分
加埋120場，感覺上無乜假新，輸嘅場數好多都係換新卡點知比新卡伏左（例如雪球解六蚊，箭塔補多兩下先殺得死六蚊 咁就無咗一塔）
紫卡好多時都2張2張咁拎，一拎到就7lv，前期黎講紫、傳係升得快過普卡好多，如果仲努力緊嘅新手可以考慮一開始帶多啲紫卡，3000之後（求卡一次可以求40張）先慢慢轉返多普卡嘅卡組 。
個人感覺滾桶係必帶，太多火法女巫，帶左滾桶解後排壓力相對少啲。
隻ac 求卡次數可能少過十次，但打落唔會覺得同對面等差好大，反而主堡等差大啲（最高試過對面主堡高我五級），6級主堡打唔死10級骨仔，遇到10級女巫要交多啲費去解
應該會試下再打上去，睇下會用幾多日先上到4000分 總體黎講我覺得對新手友善咗非常多

樓上巴打超詳細

有無公會收我3000分新手

有無card tier 分，邊幾隻好用要集中升咁

新手入坑 有冇新手攻略 睇果d都已經好舊完全過時

我有諗過要唔要update下, 但無乜人睇咁

唔明你句野咩意思？

新手入坑就求其玩住先 可以睇下皇室TV人地用咩deck點玩再決定升邊副 決定好就盡量唔好轉

有無人想幫手一齊update下第一頁

佢應該係想問有邊d卡係勁d/好用d
其實每季平衡性更新完都會有卡勁左/廢左
想升咩卡就睇返你鍾意用咩deck/能力傾向

google doc慢慢執?

玩下又棄下咁終於上左4000盃
想問下依家上左4000係咪唔會跌返落去？

擺喺到大家一齊改咪得

冇野啦
話咁快比守門員打到連輸幾場都冇出4000

唔會, 更新之前我以為上左每一階都唔會降返落去

第一個好似得返咁多用得

睇你想玩乜卡組
0-3000分黎講，紫卡會好快升到7,8級、傳卡一抽返黎就9級，所以會覺得紫卡、傳卡勁啲，係呢個分段比較易用又勁又煩嘅紫、傳卡例如：女巫、王子、骨海、石頭人、大皮、超騎……
到咗3000分之後，因為求一次卡可以有40張普卡，升普卡嘅速度會反超紫卡、傳卡好多，所以想快啲可以打到高端分數嘅話，可以考慮升多普卡、橙卡嘅隊，例如：傳統騎士桶、迫擊炮礦工、速轉豬都係唔錯嘅選擇。

明晒

呢副應該係點玩？

睇返上一次20勝活動大把呢副deck, 夠你睇到唔想睇

Split rascals 然後加ice golem係一隻rascal girl前
Miner塔後bats前combo
對面冇一座塔後擺rascals ballon最前攻

其實好難教一副牌點玩

例如：

對到石頭，假如對面沉底石頭你應該快攻另一路，逼對面交費守你，然後用地獄塔食佢石頭。

怕對面有旋風，礦工要落防風位。

對面石頭落咗旋風嘅話，就係汽球進攻嘅好時機。
虧費嘅時候就地獄加惡棍全力守。

又例如：

打2.6豬嘅話，呢副打分推會更好打，因為2.6唔易守分推。

例如你惡棍守完佢隻豬，過橋嗰陣就打另一路，呢個時候對面最少都要用個滾木+一費骨守你惡棍，咁樣你出咗5費，對面出左豬+木+骨 7費，你其實你賺兩費，但假如你汽球跟惡棍嗰邊，對面火球加火槍解你，其實你用咗10費（惡棍加汽球），對面用左12費（豬加火球加火槍），但係佢隻火槍係滿血反推，反而係對面賺費。

雖然對面得火槍手一隻對空，但係因為過牌快+有建築火球，其實汽球都唔算易入，反而礦工係好易每波都R到血，礦工R塔血好過R火槍。

汽球留黎等對面無火槍+火球嘅時候做個突擊賺費更好。

滾桶留黎食對面火槍。

無地獄塔係手嘅時候小心對面進攻預判火球落惡棍，要馬上交蝙蝠/雪球止血。

你話邊教得哂咁多副牌嘅應對

利申：唔識玩呢副得3000分 淨係鳩Up 有錯唔好屌

Day 7
呢兩日都無乜點樣玩呢隻ac
同埋上完3000分之後，真係要靠時間慢慢求卡升高啲卡先可以再上，懶得每日登入求卡
今日升到3500分，入咗電磁峽谷了

副牌都仲係呢副，中間有抽中蠻羊換過黎用，點知輸到仆街

有啲卡其實係相對無咁食等級，新手可以選擇多啲放啲唔食等級嘅牌入牌組，例如：一費骨、骨海、小電、雪球、蝙蝠、地獄塔、吹箭哥、火球、矛哥、女武神、重甲亡靈、Bb龍、女巫、飛斧、旋風、巨石投手等等（好似寫得太多不能盡錄）

所謂唔咁食等級，係指大部份情況下唔會差別好大，例如一費骨/蝙蝠幾多級都係會比小電電死，只差在打同等骨/蝙蝠唔可以一下打死對面，輸出低少少，但基本上差1,2lv 係無感的。

我認為飛桶都係好適合抗等差嘅一張牌，因為無論你7級定10級飛桶，其實都係一樣會比對面小電秒。只要你識到用心機桶避小電、滾木，係低分段真係好易摸到血。

目前開咗ac 7日 134勝場 19敗場
每場對面都高我三級主堡以上，卡等差兩級左右
但係仍然可以有大約87%嘅勝率，其實低分段嘅區雖然對面有等差，但係其實對手好多時都會亂落牌送費，學好每張牌、每個情況點樣解之後，其實4000分之前都唔會太難，最怕係你一直用錯牌應對、用錯方法解
新手有唔明嘅話都可以多啲問
或者多啲睇木木/Terry/Aaron 嘅直播都會學到野

我副野我諗玩左年幾兩年，懶得升其他卡
你地覺得點
上季爬到5000分左右就無爬

巨人牌組好多時都唔會入建築，因為巨人其中一個優勢就係好易夾到反推嘅兵打一波。你呢副太多防守用嘅卡，反推都算弱，無論係bb龍定火槍手反打一波其實都唔係話好難守。
以改最少嘅卡為前提，我個人建議：bb龍換鐵甲、電塔換王子。淨係換呢兩張卡，成副牌已經進攻性強咗好多，睇情況可以考慮冰精換做小電/礦工亦都ok

bb龍仲係好強勢. 我建議電塔轉王子就夠

我d 小電捐晒所以先用冰晶
王子都好低級, 我試下先
Thanks

bb龍係呢副牌入面我唔係咁建議
因為對空係一定會唔夠力

例如石頭人/天狗/皇巨 + 一隻鐵甲推過黎，喺無建築拉開坦同空軍嘅情況下，火槍好難鎖到隻空軍，靠bb龍近身吐嘅話，一打一未必打得贏鐵甲㖭。
bb龍勁嘅嗰幾副牌，差唔多副副都係放左其他空軍（鐵甲、飛行器、電龍等等），同火槍手反而無咁夾。
反而如果係 鐵甲+bb龍、唔要火槍，會比bb龍+火槍好用。但已經有毒+一費冰過牌嘅情況下，我覺得高輸出空軍會比bb龍更夾。
所以係巨人最常夾嘅牌入面都見唔到bb龍嘅影子：

一係大蚊火槍 如果唔係就電龍大蚊 通常最想見都係呢兩個配搭

常見

咁我咪無左範圍攻？

同埋無建築引開氣球嗰d我覺得好難打
電塔點解唔適合嘅？

你用返法術做配搭 通常巨人都會最少帶兩個法術 鍾意火球細電又得 毒細電都得 其實留返大蚊橋頭開始打氣球係可以令到氣球炸唔到塔 同埋好重要嘅一樣嘢就係如果你做唔到反擊嘅話永遠挨打你最後都會輸 所以點解樓上巴打叫你唔好要電塔 反擊唔到即係比唔到壓力對方 咁佢就可以不停進攻你控制住個節奏

帶「塔」嘅牌組通常都唔係重推進嘅牌。
好似豬、飛桶、毒礦呢啲咁就非常適合，因為呢啲牌通常低費就做到一波進攻，唔係話一定要靠反推先得，反而需要守得好穩咁去慢慢磨血黎贏。

巨人更加適合嘅打法係：防守完一波之後，加隻巨人咁樣做一波有威脅嘅進攻，又或者睇準時機係橋頭用8-10水打一波突襲。

巨人最起碼都要巨人+後排+法術先叫比較好攻入去，如果唔靠反推，要儲到咁嘅水費就只可以靠沉底，但沉底咁打唔係巨人嘅強項，因為石頭人、天狗、大皮等等嘅大坦同巨人同路都係有優勢。

當然有啲情況係必需靠沉底洗第二隻巨人出黎先會攻得入，但我想表達嘅係，玩巨人唔可以淨係得沉底一種打法，有一定坦度而又相對靈活係佢嘅特點，而入電塔就係減少咗佢嘅靈活度。

打汽球如果前面有坦幫佢頂住，一般嘅巨人可以用火球炸開汽球再用鐵甲殺，但因為你呢一副野係帶毒，所以真係會比較難守。

不過玩巨人牌組玩得好嘅玩家，唔會比對面儲到好大波水做天狗+汽球嘅進攻，因為對面沉底天狗嗰一刻會快攻另一路打散佢啲水。

如果係巨人+汽球快攻，可以係唔比佢三塔嘅情況下同佢換路，例如巨人加王子另一路快攻，對面落完10水快攻應該係好難守你，大家互爆一塔然後落隻火槍唔好比佢三塔，同時食返哂岩岩巨人+王子嗰路反推嘅兵，對面仲要交費守你火槍。

總之巨人嘅特點就係可以沉底、賣血、快攻、反推，帶一費冰/礦工嘅話磨血亦都比一般卡組快，要根唔同情況去做唔同嘅操作先係巨人嘅精髓

利申：無玩巨人，純粹鳩噏

明白
唔該晒, 又要升過d卡
重甲王子都得10級

呢套好易玩但好難升

其實都真係難升
滾桶要有一定等級、弓手要max先唔會比箭雨秒、汽球差一級就係會差在撞唔撞到一下
呢副好似已經唔係好勁

玩汽球嘅話依家呢兩副會勁啲

同埋…呢副明明好難玩 可能我唔識玩汽球

咁又唔好咁講
黃藥水重製前根本無人用

速轉張滾木12LV就夠
岩岩殺死公主

咩網站

RoyaleAPI 或者 Stats Royale 都有得查

貼下你而家副野出黎先？

我呢副牌可以9勝
Miner ballon得8勝 呢個技術向d

就咁睇你而家呢副個核心卡係礦工, 咁就圍繞住礦工黎組牌. 就咁睇個冰法同伐木工有啲格格不入, 我自己既話會換入矛屋同大蚊. 前者就係因為礦工本身就一個打消耗既卡, 矛屋亦都係一樣. 而後者係因為你對空唔夠, 如果大蚊難升既可以考慮下用3蚊, 都一樣
法術方面建議你入返個毒/火球. 可以做返啲aoe既傷害

五張傳奇點養

人地咪話咗打挑戰

唔好意思 原來係講緊3600-4000分個12層
自膠一打

唔緊要

留呀, 防大怪, 斬巨人石頭野豬攻城槌一流

6蚊轉3蚊/大蚊(亡靈)

Day9
開ac 嘅第9日，卡分卡咗好耐，終於都升咗上a12。
用飛桶卡分卡咗好耐，最主要原因我覺得係對面後排越黎越硬（火法、女巫平均有10lv），喺滾桶唔夠力切後排、法術太低級殺唔死後排嘅情況下，防守上好多時候都蝕費，直頭搵唔到機會反推/落桶。

所以考慮用啲防守容易賺費嘅牌組（其實飛桶已經易賺費）去打，情況或者會好啲。

如果有睇開我前幾日嘅巴打應該知道我之前係用7lv毒，但我發現毒真係太慢（4秒先殺得死六蚊）同埋根本就毒哂全程再加滾桶都唔夠傷殺後排，所以轉咗用5lv 嘅火球，原則上我係當佢箭雨咁用。

所以就轉咗用xbow去打，由於我根本無求過冰精同骨仔，所以只係得5級，不過呢兩張牌喺xbow 黎講都唔算好食等級，所以……照用。

效果比想像中好 好順利打到 3599 ……

點解成日都會差1分

差1分嘅時候通常都輸返落去。

輸咗比個超騎球，喺a11 遇到超騎、火法、骨海其中一張卡嘅機率高達90%

好彩扣得唔多分，打多場就上咗。

睇黎4000 仲有排先上到。

點睇 卡左3000分

Goblin barrel 通常玩log bait

冇legendary既話
Log換snowball/ zap
Princess 換吹箭

巴打主號好高盃

假嘅 主號好低盃
你喺其他地方見到嘅唔係我本人

每個人擅長嘅牌唔同，好難建議。

但有幾副牌係易升同埋邊幾個版都可以用，
不過相對技術含量就高好多，例如：

2.9 xbow (上手難度：極高）

傳統騎士桶 （上手難度：中等）

2.6豬 （上手難度：中高）

2.6豬易升版（上手難度：中等）（比較難上6000up）

迫擊炮礦工（上手難度：高）

呢幾副除左2.6豬易升版，其他都可以打到上7000以上。
所謂上手難度只係以你初初玩嗰陣嘅挫敗感黎計，實際上呢幾副要玩到7000+都係要好大量嘅經驗，每一副都係難玩到爆。

以上都係容易升又可以打到好後面嘅熱門牌組，如果你唔急住升牌，我會建議你玩大怪多啲
上面呢幾副就算玩到6000+ 都好睇狀態，狀態唔好好易跌幾百盃
大怪相對穩定啲。石頭人/天狗/綠巨人嘅牌組都好難升，大皮/巨人/皇巨會相對易升少少。
（骨召、三槍、汽球、三衝、毒礦、骷髏巨人、Clone 、旋風飛斧、皇家豬之類嘅有興趣都可以google下] )

仲係強勢牌之一
唔太識玩

瘋狂過牌等後手 不過打唔到三槍

哩套我有打過幾次12勝 講下我既打法
一般一開始手上有礦工就出礦工挖塔角睇下對面咩陣
惡棍放主塔後分兩路 冰人跟一隻小妹嗰邊
睇對面點防再決定氣球跟邊一邊
雪球準備定對面出空軍就放出黎彈開空軍
對面有地獄塔可以放完氣球中間橋頭放蝙蝠 滾筒或者礦工

天狗換礦工 需要11張

啱啱重玩 啲卡唔同哂 野豬1階就有

係 但係你以前玩過嘅話應該會覺得易玩咗好多
好多實用卡都係前期就拎到

而家2500盃 卡左3日
想問下點樣上3000/4000盃好？

利申 玩左7日左右 真心想長玩 求推薦1-2個decks

Log轉細電

我d卡lv好低 照用？

點用嫁個陣？

Miner打塔 如果對面有skeleton army, goblin gang之類就用埋poison
其他守同cycle返miner打塔

7日就緊係低lv 建議唔好爆箱照打
會同卡咗好耐嘅人lv差距變大
反正依家升arena會有chest boost唔洗急
我小號3000前亂打都贏到
大約100勝10負 冇爆箱
3000後都比人拉3lv 我7人哋10有時都會輸

十年磨一劍套路
我最鐘意遇到 完全冇壓力
只要你一次地獄塔唔work就冇得贏

礦毒好食防守觀念, 俾人爆一塔就好難追

有冇其他推薦？

有冇其他推薦？我貼左圖

上面巴打建議呢副卡組我覺得都幾好

但相同體系我更加建議你目前先用呢一副：

講下同巴打推薦嗰副有咩唔同
1. 對新手黎講一費冰+一費骨太難用
2. 火槍唔夠高等級會比對面火球秒殺，所以改咗做矛哥
3. 你呢個分段好多骨海，黑王/女武神呢啲aoe近戰角會更好用
4. 你呢個分段好多女巫火法，用滾桶清後排會易過小電
5. 呢副野 骨海、矛哥、蝙蝠都唔會好食等級，你可以先試用下，睇下自己鍾唔鐘意毒礦嘅打法先再決定用唔用落去。

講下巴打你新手目前有啲要注意：
1. 唔好乜卡都升，你升咗好多自己無用嘅卡，你好快會唔夠錢。
2. 要搵個好嘅公會，有人教下你玩，又可以求卡求得滿嘅。
3. 先唔好諗最終要用咩牌組，先用高等級嘅卡上咗3000先，上咗3000再慢慢諗都唔遲。3000一次求卡普通卡40張，橙卡4張，越早上越著數。
4. 你有9lv毒同礦工，加埋其他卡都有7、8 lv 其實上3000唔會好難。
5. 防守黎講，記得優先打死後排，毒+滾桶+黑王呢三張照計已經好剋女巫、火法。

感激

你不如講下你覺得本身副deck邊到唔掂

嗱我就咁睇你打空軍死硬
矛哥呢啲我完全唔會用 比我會用冰法
骨群唔知你嘅諗法 我都係唔會用
如果係想清大怪不如用小皮
滾桶清公主都ok 不過礦工都清到
可以考慮其他巴打意見轉毒
或者火球炸塔+對面後排 e.g火法 火槍手
又或者用女武神 等過橋就放身後清

day12 3876盃 162勝場 39敗場

勝率明顯比啱啱上3000嘅時候跌咗，由87%跌到80%，算係幾明顯下，主要係因為大環境嘅唔同，到咗3600之後超騎太多、好撚多 一開始唔知佢超騎，好易比佢一波賺太多費。

因為開大寶箱中咗好多張地獄塔嘅關係地獄塔由6升到8、王子由8升到9、惡棍由7升到8， 我又由xbow轉返玩飛桶。另外主堡都由6升咗7，呢個絕對係一個好有感嘅升級，因為10lv骨海同女巫喺呢個分非常多，7lv先可以一下殺死骨仔

唔知點解去到3600之後，個人感覺六蚊有明顯變少，反而豬、精蠻、汽球等等嘅卡多咗。既然六蚊少咗我就轉返毒藥，單純係因為佢係我等級最高嘅法術用黎磨下血。

理論上黎講，王子+惡棍+地塔+骨海應該算剋死所有大怪，而呢個分段嘅低費牌組使用者又好易守

所以目前打落都幾順，反而怕汽球，8lv惡棍+7lv矛哥守10、11汽球其實唔太夠力，變咗一定要用地塔守，而呢個分段嘅人係會帶豬+超騎+汽球 有時用咗地塔真係會比佢一野拎一塔。

希望可以day14內上到4000當初單純開黎體驗下榮耀之路，跟住見呢到無乜人討論，試下連載啲白痴野會唔會多啲人傾下計先po，4000應該就係大結局&唔會再玩呢隻ac了

建議唔好爆箱照打
會同卡咗好耐嘅人lv差距變大
呢句唔明

首頁下面嗰四個寶箱，如果滿咗就唔好打，因為你打完都無寶箱。慢慢打嘅話你嘅遊戲體驗會更好，因為比較唔怕被人壓Level。

不過我覺得無乜所謂嘅 特別依家有榮耀之路+競技場會鎖底分，對一般人黎講正正常常咁玩，假如你唔係特別有天份，應該等差唔會大得好西利。

反正呢隻game 你玩到7000分都係隨時連輸 提早習慣下都好

我小號3000就7lv打10lv
我哋玩開就冇咩所謂 技術搭救
但新手假設技術差唔多 lv差咁多好難贏
反正佢話想長玩

有無人有彈GAME 情況出現
新UPDATE D 野放哂右上粒制, 有時我轉AC 就會彈GAME
利申:an 機

我意思係佢天份唔係特別高嘅話，正常玩唔會對到咁高等差，因為佢7lv 見到8lv 嘅時候已經唔係好上到分]

首先如果你係成陀野咁比佢踩落黎食哂（姐係你蝕緊水），好撚難解。手牌唔好嘅話，可以考慮賣一座塔去保留水費，你亂落好大機會比人地食哂啲費最後都係爆塔。

落怪要貼身落，唔好比佢起跳，用隻坦吸引住佢之後，喺佢背後落群怪。

如果用建築殺，都係貼身落，唔好比佢跳，再補怪打佢。

另外有一個用小怪引佢開主堡嘅落法：

你先喺中間落怪，引佢跳去中間，再喺中間啲怪死嗰一刻喺國王塔前落怪，佢會跳去國王塔

以上都係講緊單隻超騎嘅情況，如果佢後面有跟後排，用坦引住超騎，再先殺後排，最後再搞超騎。但超騎跟到後排嘅話真係好難解，所以假如對面沉底超騎，手牌ok 嘅話最好方法係快攻另一路打散佢啲水費，等佢無得跟後排。

有有時撳去睇個friend打都會彈app

玩左年半多D , 都仲係得12級塔

應該係佢更新有問題啦, 以前都未試過咁
垃圾update

正常我兩年幾先13lv本. 捐多啲卡

差一場上4000又輸返落去 屌

點打

Day 13 完結篇
4013盃 184勝場 59敗場 75%勝率

順利喺開ac 兩個星期內打到4000盃

其實咁多場打落黎，遇到真係有技術嘅人可能唔過10個，而且會好大機會平手，坦白講打到最後嗰幾場，真係寧願遇到假新，都唔想遇到啲超級壓等狗

回顧全程，除咗第一日之外，應該打後嘅日子都係對面主堡比我高2lv 以上，最誇張試過6主堡打11主堡

最後嘅3900-4000之路，係我唯一一次打呢隻ac打到炆 有試過差一場上4000又連輸5場。

（圖：13精蠻、12巨人汽球、各種clone、11lv六蚊）

根據statroyale 嘅統計，12階嘅競技場最多人用嘅卡：

其中骨海、火法、超騎三張牌真係非常容易見到，所以你想易啲升4000嘅話，一定要識得處理呢三張牌。

另外附上一張5月份嘅等級分佈圖：

3000盃平均等級大約8.6 3400盃平均等級大約8.8
3800盃平均等級大約9.8 4000盃平均等級大約10

呢啲數據代表啲乜？ 姐係你副牌等級比呢個平均低，證明你實力比起同分數嘅人高，就算有等差都可以上到分。但假如你等級比平均值更高，就證明你打法有啲問題，要多啲問其他巴打點打了

其實打到完結篇我都唔知有冇巴打會睇
會打咁多單純係自己想記錄下

完全新手+無課金黎講，我認為三個月內上到4000分已經算唔錯，唔洗比咁大壓力自己，多啲求卡等級夠就自然會升分。

3000分之後亦都唔一定要打天梯，可以多啲打10石挑戰提升下自己實力。

同埋就算你技術幾好都好，呢隻Game 真係好易連輸，連輸嘅時候逼自己唔好玩，等狀態好啲先再打就ok，千其唔好打機打到自己心情變差。

煩膠假新日記已全部播映完畢

---

另外我好似中咗bug 我本身打完係4013盃：

但重新開game之後唔知點解變咗4007盃

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 48000
- 招4300+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

3年
不過大約加埋有一年冇打箱 齋收卡捐卡

你唔好彩同對面廢
佢個lv依家大約5000先出現

13lv Ebarbs/ minion horde + rage 係最狗打法 0技術先用

女武神4水+少少血可以擋佢8水
六蚊就細電冰法
卡手牌就讓水或讓塔反正同一招用唔到兩次
跟返自己節奏組一波大嘅反勝

Ching留tg？想跟你學下野
利申 玩左唔夠10日

唔好quote 咁長
有咩都可以係到問啦 除咗我之外仲有好多高手都可以一齊解答，其他新手又可以見到

點先知邊套deck arm 自己玩？
卡5000 成日輸

上tv睇人玩，啱feel 就抄 deck
改幾張卡，手順就自然上到盃

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 49000
- 招4300+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

皇室戰爭 clash royale 等級7 level 帳號 4000杯 超平放 有意pm

7lv 卡都未齊都放

以前3000杯就值錢

呢個應該都放到一餐lunch嘅 m記嗰隻

Day16 4300

為咗快啲8lv （入聯賽）升咗好多無用嘅卡拎經
但事實證明係值得嘅：

有續關，但獎勵對我呢個ac黎講太吸引了

有意telegram

最簡單就睇你有邊幾張key卡再睇下呢個meta咩deck比較強勢

邊d屬於key卡？邊d強勢？

之後揀邊到睇key card?

你5000盃應該咩卡都有啦,試吓royaleapi入面唔同嘅deck,玩得順手嗰副咪專心升爆嗰副

餵埋比你啦

5000盃仲問邊啲係key card

通漲嘛

因為無乜人升爆

買返嚟掛5000仲問邊套啱自己呢啲新手問題
組副deck都要抄 等睇佢照抄頭8張跟住上嚟問點解都係贏唔到

最近先知點處理ram rider
初初出嘅時候玩過下
撚到對面罰企但唔明咩原理

我幾時有講過我5000？你係唔係認錯人？

same初初打活動我諗拎伐木工斬鳩佢, 點知橋頭落左就企定定望住座塔俾佢打爆

講緊問key card嗰個啫唔係話你既

頂,係喎,卡5000問嗰個巴打唔係你嚟,sor
冇睇清楚,見你quote住問,以為同一個人問

始終傳奇難升

平放4100杯acc 有意telegram

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 50000
- 招4300+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

其實起碼齊卡先賣到錢
4000唔齊卡無課兩星期都上到

新手一問
呢隊有咩要訣
玩極都差少少贏 守唔到人地d大怪

有地獄塔都守唔到大怪咩
可能放嘅位置同時機有問題
不過你副嘢都守唔到後排
攻方面純靠氣球唔夠
個人建議新手玩返小皮女武神火法呢啲好啲

其實唔係綁apple id/google play?
點樣賣比人
Btw比錢買不如課金自己抽仲過癮

副卡怪怪地

我估佢問要訣應該係跟人
可能高手deck掛
不過我認為真係攻不銳守不穩

啱啱玩唔識所以上網睇好似叫loon cycle
可能真係高手deck太難玩 玩極都輸

非打手
不過可以上youtube睇下長腿木木
新手啲片可能有少少out date
近期啲片就比較for高杯
不過大概都學到下隻驚大約點玩

識英文嘅可以睇cwa,佢啲片會叫埋crl選手打幾場分享吓心得

Surgical goblin, Sirtag都好勁
Orange juice還好

好翻去睇下先

轉左新陣比人細電解女弓好大銼敗感

冰人加鏡像解唔解到超騎

2.6豬又要點解

比人弱化左

你套咩deck呀
Ice wizard mirror兩下俾人打死
細坦 ice wizard就得

冰人唔可以拉超騎行另一路？

副牌其實無乜大問題，你呢副牌類似速轉汽球，依家同主流嘅其中一副速轉汽球都類似：

既然副牌無問題，咁係咪自己打法有乜問題呢？ 都有可能
呢副黎講操作難度唔算非常高，主要要搵到汽球落嘅時機，
防守方面地獄塔+冰人+火槍+滾桶其實容錯率算高，呢副已經係偏自閉嘅打法。
但我認為最大問題係你嘅分數，唔係話你低分技術差，而係你個分數多乜野卡，我地首先黎睇下類似嘅牌組對上乜牌組勝率會特別高：

我地可以見到呢類速轉汽球，打2.6豬、飛桶、石頭等等嘅牌組係勝率偏高， 咁我問你，你個分有幾可見到呢幾副牌
我相信你嘅分有幾張牌應該係特別多，其中兩張一定係火法、女巫，最大嘅問題出自呢到，假如對面每波都落火法去守你汽球，你呢副牌係無任何法術去解火法的，你依家可以諗下你平時見到火法嘅場係咪都比較難打？同埋可以諗下你係點樣去打？又諗諗呢副牌又點樣解女巫？
另外一個問題在於，呢副牌防守上好依賴火槍手，但火槍手喺天梯上面有個好大嘅缺點，就係會比高一級嘅火球秒殺。火槍一死，你其他牌都算容易解。

好，講咗咁多，返返正題，你問有咩要訣，我覺得玩呢副牌，新手可能會忽略嘅野有以下幾點：
1. 呢副牌入面冰人唔太會沉底落
- 呢副牌冰人嘅作用有三點：防守幫輸出坦、攻擊幫汽球坦、過牌。
防守坦唔洗講啦，進攻方面好少低費汽球會等隻冰人慢慢行先補汽球。
過牌其實有礦工、雪球、蝙蝠、滾桶其實大部份時間都唔太需要冰人黎過牌，就算要都好少會係沉底過 因為要過牌通常就係要打一波／守一波過返張key卡出黎，比較少機會沉底黎過牌。
2. 汽球打唔入就要礦工+蝙蝠+雪球慢慢削血，計到對面手牌無對空先好落汽球，千其唔好明知對面多對空仲狂落汽球，只會送水比人地反推。
3. 人地用火法守你汽球，你可以打入去嘅方法有兩個 ： a. 記住佢火法出個位，汽球進攻個陣用礦工捉佢火法。 b. 有坦幫汽球坦左一兩下火法傷害嘅話，用雪球斷開火法攻擊一秒，汽球有機會炸到一下。
4. 守大怪嘅話，最好情況係地塔拉開大怪，然後切後排。除左地獄塔，你所有卡嘅目標都應該係要打後排，雪人就係要保住火槍、地塔、蝙蝠有多啲輸出空間。
5. 你呢副係速轉汽球，理論上黎講，即使對面今一波交火法去守你汽球，你下一波汽球喺手牌嘅時候，對手嘅火法係跟唔上你，要諗下點樣打出速轉嘅優勢，呢方面太難教，要自己去領悟

我一定係太得閒無野做先回咁大串

拉既通常係專打塔eg 巨人
Ice wizard企定定打mega knight被人一跳過去就死

我指2水冰人
唔係冰法

唔好quote咁長
你淨係得冰人加鏡像兩張牌比我，我唔知你其他牌，唔知點答你。
2.6豬太多方法解超騎，冰人+一費骨、冰人+火槍、一費骨（坦三下）+加農炮+火槍另一路、冰精引超騎+一費骨開主堡又得……我諗真係要計，有超過10種組合可以解超騎解得好靚，又係唔知點答你好

Sorry 睇錯 你意思係拉去另一路再mirror另一隻拉返過去？
Ice golem拉成日見 好少見人帶mirror

4300盃有冇公會收想練勁 多打友誼賽既

練勁打ladder啦 最多咪輸返落4000

Btw上一兩頁有巴打招人

作為0課玩家 卡住47XX -48XX好難爬 副deck avg得10lv

依家太易爬啦 以前3000=爆機嘅年代
好少會出現2等等差或以上
大家都9741鬥技術
同埋中傳說個機率係低到極點 依家公廁
仲有個chest boost到底係好定壞我都分唔清

感覺上到4000+好容易輸 唔係因為技術而係卡lv差太遠
我自己副deck大概9 10lv 一撞到12 13lv就收皮
如果想快升盃係咪應該要課金

嘩巴打有心回咁大串
試左用礦工捉火法個招幾場真係易贏左好多

唔好quote咁長d]
汽球無論邊個版都有一席之地，幾值得投資

上季用呢套上5000 之後停咗手
嗰陣電龍 冰法未滿lv

今季改玩呢套上到5200 繼續打緊
係Lv低咗啲有啲吃力 特別打rage氣球大機輸

竟然有max電龍同巨人唔用

玩咗3年都係巨人諗住練下其他

想玩火法 女武神好耐 但副巨人deck又唔需要佢哋

練你都用d大路
下面個副得礦工做核心

上面你轉走bb龍/冰法
無大蚊就繼續電龍先
應該最少都上到5600啦

上面轉玩巨人礦工
Max電龍+巨人上6000真係唔難

用曬最高LV,都上唔到杯

要配合嘅啲新手拎哂啲epic/legend出嚟睇落好勁呀 但可能5.幾水呀

我核手係黑王推女武
礦工解公主同補返冇法術炸塔啲傷害咋
不過打氣球真係食硬屎

現階段唔想用巨人住
我覺得套嘢除咗打氣球唔得都冇咩問題
係差lv 升下應該穩定啲

抄人用2.6水豬手殘加低LV都上唔到4000

有無組隊建議

回鍋新手卡住左係3900

靠超級騎士反擊打一波，但防守野豬騎士，礦工，飛桶都力有不逮
進攻方面撞著地獄塔+女武神除左死守好似都做唔到野咁
求方向

電塔太低lv, 試下轉旋風? 拉豬同桶開主塔， 之後就易打好。落旋風既話， 女巫都考慮可以換走 不過3法術如果唔熟，有時會卡牌

第一次參加全球聯賽
選卡真係好啱我呢啲有運氣無技術嘅人玩
希望喺開ac 30日前可以上到4600

野豬好少會用三法術
個人覺得你箭雨換做冰精/哥軍/骨海
好易上4000

呢啲牌組就係我地所謂嘅無進攻核心嘅牌
進攻係完全無威脅，除非超騎賺好多水，唔係好難攻得入。
呢副牌就算你打到上4000 我都唔建議你用落去
你po得太少牌出黎，我唔知你邊張核心高級
同超騎夾嘅進攻卡有礦工、汽球、野豬、蠻羊、皇家豬、攻城槌等等。
同超騎夾嘅防守卡有地獄龍，唔建議有超騎嘅牌組用建築。

呢套對空軍可以話死硬
如果撞中狗/汽球Deck直接RIP

請問師兄們點解xbow 冰法係用冰巨多過用騎士
除左死可以炸死細怪

冰人淨係target building,可以放中間拉走啲怪去第2路等等
騎士就拉唔到
同埋冰人2水,cycle快啲

火槍火法有啲撞位，可以試下其中一張轉風

其實冰法唔配龍捲風,可以唔使用

個陣黑王、小皮、轉女嘅角色都重疊左

火法火槍都偏低lv，5200都好多12lv火球，一下炸死後排都幾難搞

無課金開ac第21日
應該無乜可能再上去，但呢隻Game 可以三星期衝到呢個分，對新手都算係咁。
315勝場 172敗場
上到4000之後根本係用場數黎堆分

呢副牌非常好用抗等差一流

多謝眾巴打指點迷津
po太少牌其實主要我回鍋冇乜升卡同新卡好少
你見我蝙蝠仔仲係lv7就知 火法我本身lv8，都係見打人地11lv蚊秒唔到先升上去

啱呀所以我唔用返巨人因為巨人一波推仲易比人清
用礦工配黑王/黑王推女武神慢慢磨
反而冇咁受lv所限 個人手感幾好

ching
你上面個套爆晒lv除左弓手
邊驚火球

佢應該電龍,弓手,冰法堆哂巨人後面,俾人火球小閃解哂掛

I mean有ching叫我玩返巨人套
但轉一轉入面啲涵
咁咪又係擺返啲10 11lv出嚟然後比火球清
我除咗上面8張卡全部都11lv或以下 斷層好大

咁我又唔驚 我好忍得手 你炸我咪扣巨人 總有一波係會刷唔切火球 一波機會足以致命

問題係你上面個套問題唔多
lv上又易上分

你換走重複作用既BB龍/冰法
換入你鍾愛既黑王/礦工咪得

電龍換唔換大蚊就由你

講白d 棄左下面個套佢啦
明明可以屈人lv, 做乜係要倒轉比人屈

第一次係呢個post留名

玩左咁耐終於第一次上5000分 好激動
但好似冇乜力再推上去

最尾一句好精景

女武神同黑王二選一 我覺得女武神好似好啲(?)
另外參考埋另一位巴打叫我玩礦巨電龍
巨人套2.0解封 5300守門員準備食屎啦

其實巨人配黑王會好啲

但升lv嘅速度會唔會影響大

你有trade token嘅話,其實升得好快
冇嘅話真係升到2046

就係冇不過升到12都夠做嘅

呢一套卡左係3500上唔到 有冇咩可以改進？
我通常用氣球同冰配合所以先贏
除左氣球 我仲可以用乜值核心？隻羊又好似幾勁 但我唔知點砌

我會女巫換木工 細電換風
木工+法師主守打防反

試試先

除左氣球流 我升既卡仲有冇其他deck係組得成又勁？

呢套野好似係好耐之前既產物黎

5600留名

係 兩三年黎棄下玩下 又推得郁

係咪冇左meta呢樣野 個個都有自己套路咁好玩左d

mega knight大家用咩去剋？

呢副正野黎 但係超騎太難升了

超騎唔蝕水嘅話，無想像中咁難解。

4000留名

你呢套今日個tv都有人用, 證明仲玩得

力量哥

呢場力量哥有個中出3槍俾對面火球細電完解, 呢波蝕到入肉, 如果唔係可能就佢贏左了

佢玩呢副個玩法同我個副差好遠 成日組織一堆bb衝過去
升埋gobgang可以試下

用巨人收哂守門員皮上到5300但一啲成功感都冇

呢個等級 5600算Easy 6000算Normal 可以試下再衝

我用公主桶都得5300
好多都係12級

新手留名
速轉豬打到4900差少少上5000

4900 贏十輸十都可以升到100分
場數夠就5000了

想問下有冇得再執執 卡住3600上唔到去

小皮同FUCK木工 , 重疊左

無進攻核心

自從上季reset之後就冇入過game
今日入game打咗場, 4700盃有9本

利申13本

有冇巴打指點下可以點改 好似成日比氣球屈 係唔係換個建築好d

我覺得bb龍/火法 可以轉做重甲

吹箭哥/惡棍可能仲好啲,可以配公主同goblin做log bait

我自膠 睇漏左個汽球
小皮換做冰人幾好，多多個小法術好啲～

由3000盃打到5700既巨人墳墓

thanks巴打 等我試下轉惡棍

6500杯

熟練程度去到極致都上唔到 卡48xx -49xx

自閉卡組?

有冇巴打5000分以上 overall啲卡又11等 而又想入clan既留個名

clan而家先到91xx分

呢副骨墓近期都幾hit 唔太夠level都打到上5300
玩到呢個位真係無錢升卡 上13一張成十萬
同埋我基本上好少全力投資升死一副牌 所以都幾棘

好似多左好多中等lv巴打
而家盃數通脹都幾好
拉返個分鬆D
D人都肯衝下天梯

非洲廢j表示唔想用暗夜

咁咪唔好用
不過要換都要換返對空

嗰個係星光點數黎, 唔係盃數

你有咩卡特別高lv？

岩岩上到13城先知

有無部落可以入？杯around 4800-5000 (呢排玩新陣跌多左) 常打部落戰加捐卡

上到4000分終於明點解巴打話用場次堆上去
打親都10lv對12lv主堡, 8lv卡打對面13，14
幾場先會有一場撞到同lv

諗唔到換咩

低1水嘅換冰法/大蚊
同水嘅換火槍
高一水嘅換女巫/火法/電龍

唔知你啲卡咩情況

Help
有無人可以比下意見我點砌副deck 呀
由差三格到arena 8
輸到得番一格
但用呢個deck有贏過...
其實係咪唔好太心急
一日唔可以打好多次

嘩 夠做啦

相比之下我啲卡好好炆水

骨群換法術啦 火球之類
另外飛龍同獵人是但一隻換
最好冰法 我個人認為3.6-3.8水係最順手

我得呢d卡

新手如果搵到有人棄game接acc就接人acc好D
始終都成3年
D卡lv好難追
真係想從頭黎衝天梯
用巨人同豬就核心去養deck la
你要打上去一定要有咁上下lv
紅卡白卡易攞易trade
最多疊一張紫一張傳
而家分數拉散左
慢慢升到11本
4000盃唔算好難上

點先可以快速賺錢？
兩個星期先50k

捐卡依啲就基本嘢,我覺得賺得最fat fat都係clan war
clan war打齊
同埋最好認真打贏佢,收集日打贏哂3場會多好多錢,我依家500k,大部份錢都clan war啲箱開返嚟

Clan war收卡個3場無錢架喎

完咗war day有

我想問個leader board係咪又壞咗？一開就彈game

我Ios冇事

得二千幾蚊

我紫clan,同埋成日第1/2,唔知你係咪
我多數都5000up,有時好彩有成7000幾,cls

我都係紫clan 但3 4個war先得1次第一

講真，4000真係整副垃圾牌組
亂砌都冇壓力上4000
呢個杯數你攞唒最高lv入去
呢個range根本就係鬥少岀錯

Ram rider learning curve太高
新手唔識用
啲interaction同mechanism你未熟

Pekka bridge spam

兩隻法師唔好一齊擺
可以tombstone入wizard
你有ice wiz, nado, tombstone tri factor防守無敵
你又可以avg ex低啲速轉個汽球

試下玩2.6豬
Knight/Valkyrie sub icegolem
野蠻人滾筒 sub log

新手唔識守就真

師兄幾杯

5300
無push ladder因為太低level
不過好彩打過幾次十二勝

我都係差唔多岩岩到5700

棄左game勁耐 今日貪得意又dl返
原來果陣淨係玩到1800杯就冇玩宜家開返完全唔記得點玩 好似新手咁

RAM RIDER 防守一流

未nerf前仲勁

卡3600 求改善

唔係得epic同legend有用
我唔知你係廢事cap定咩啦

傳奇 0~1
紫卡 0~1
橙卡 0~3
白卡 0~8

common 練極都係，6lv , 7 lv 落親都被秒 我按level 順序排

點解common可以低lv過epic

3600 白卡低過紫卡都唔奇

終於打爆機
無諗過有機會可以打到上去

有冇部落收人，共3個人想入，4700 4200 3800 盃

巴打係本地公會嘅？

係呀

SEARCH JR GAMING

同人隻揪，成日比人用另一個AC睇住，好難打....

俾人睇得多就慣

WFC

今季終於用獵人三槍打到6000分
雖然而家呢個分都幾公廁下

由以前9水用 用到改版10水繼續用
本身果時諗著放棄三槍 去左求其他卡
搞到而家三槍變返9水
套deck 仲有三張卡未升好

今季用三槍 只要係打 2.9xbow 2.6豬
同埋帶龍卷風毒/火球既低水礦
都已經知道輸9成9
d 人根本痴線
就算主堡後面三槍照樣一個火球炸埋黎
再唔係就極速反應 龍卷風毒 龍卷風火球

反而打大電deck 有唔錯效果
假設對手無女武神同超騎之下
後置同路三槍有足夠時間插一堆避雷針
一諗起之前10 水 落完三槍比人電到hihi...

巴打點打大電風石人

3槍遇風應該都收皮多

以前用風拉三槍好鬼難,要極速reaction time,一放就要即拉
依家遲少少都拉都拉到

好滾動，終於上到5600

想問下你係咪符號人
係嘅話你今日上7000嗰場我有觀戰

恭喜

前幾日先開始玩，請問有冇咩卡組易贏啲
見大家都已經打到後期 無得參考

玩住巨人先

玩緊王子偷拆，其他都係解人地牌得王子一個攻

王子唔係win condition嚟
不過無咩所謂里

喔明白！咁巨人配咩好？

6300

咁比面

一有大坦就砌唔入了

全13 ？

好正常嘅呢副
不過2.9水兩三波對面就跟唔切xbow架啦
總偷到雞

哩套對到帶礦工既巨人直接火球主塔會輕鬆啲

Lm

石頭人未雙倍水前就可以,雙倍水嗰時,你唔洗諗住outcycle對面,幾乎冇可能,因為你迫住要守石頭人,到你守完,佢又loop返石頭人出嚟

巨人就一倍雙倍都唔洗諗,格硬守到打和算,等對面犯錯(蝕好多水)先贏到

應該點改

改玩2.6 豬 / 迫擊砲礦工 會唔會易升d

低水cycle deck副副都係差唔多咁難玩
beatdown通常就最易玩
但啲beatdown deck就卡等難升好多,通常好多epic/legendary

而家10lv卡左係5200杯打唔到上去5300杯好撚煩

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 53000
- 招4600+
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

唔知今季幾多先有排名呢？

發現複製天狗幾好玩
邊套deck組合好用

夜打天梯全部外國鬼

比人打到

諗住試下deck點知打左人生第一個12勝

呢一刻係6444 先前一萬
我估今季最後6500左右先有排名

好似都係 天狗、木工、蝙蝠、骨海、雪球、飛行器、Clone、b龍？

1800係新手

有無人可以教玩三槍

其實玩大部份三槍牌組
重點都係儲水塔
儲到水塔贏面已經大好多

同埋識分槍

咩係beat down deck

推進流 , 巨人 , 石頭人之類

套路好少變化
一攻唔入就預贏唔到

呢排都玩緊呢副xbow
遇到對面識玩既巨人石人超騎
真係死守好過格硬攻

最絕望係見到大電皇巨,會打到懷疑人生

我已經升唔到盃好傷心…

Xbow 6300上唔到去

過左一日，又推高咗40分

下季玩2.6算 黑王加強好多雙王巨人

3000分 8lv城打10lv城
呢隻game而家咩事

冇事 個個都係咁打
有安全線就預咗雙面刃架啦
保護你唔會跌arena同埋亦會積埋唔少廢又玩得多嘅人
如果輸只係證明你實力未夠

好想快啲齊13lv 2.6
咁就可以上6000

最近個clan發展得唔係咁好，有啲同副首/首私底下係fd嘅人 十戰十敗都可以唔踢，仲有得升

1800杯果陣係好耐之前登入返先知自己係呢個數
不過我玩得好垃圾卡組又唔識砌

準備好聽日送杯Reset完打4800杯應該都未至於零勝算

自己諗出嚟嘅 5000升到5200
大家有無咩建議

好多重疊 超騎+龍+冰法都係打aoe
入條地龍打單體大坦好d
然後BB龍+冰法+風係賤格防守combo
換走夜女/刺客/哥軍入張風好d

第一次用石人複製上6200
(巨人哥布林小屋,收人 5200分以上~~大把位)

6000已經杯升唔到上去

有冇人有三槍教學

五張傳奇太難養

平日除左哥軍之外無野求到

clash with ash間唔時出下片, 可以留意下有無3槍

4.8大水左少少, 個人感覺條電龍好似多左出黎

6300了 有無人交流下複製

冷門牌組無乜人交流的了
你可以試下打啲心得上黎，講下點解要用Clone 牌組、對邊啲主流牌組會有好大優勢去吸引人地玩

三槍天梯6600 Game Replay (03/06/2019)
幫三槍刷下存在感
目前三槍可以玩, 但不算頂尖牌組
而且用三槍的人很少, 完全沒有遇過內戰
影片重溫：

睇我
香港人的皇室戰爭實況台 (廣東話), 主要玩三槍/打挑戰, 有興趣可以去看看
【 】
【 FB好友: Terry CR】

差2lv係好常見既事，加上隻驚都多細路多女仔玩（當然唔係話男仔一定勁），高lv無實力唔係好出奇既事

況且有實力好快就爬到上去

分帳9LV打上5000分

電龍換三電機好過啦，你都係要斷地獄系姐

玩左2年石人複製最近發現當中精髓
就係賣塔 拎返3冠

3年第1次玩呢啲低水deck
未識打大怪 但豬+地震點都強姦到幾百血
只要學識防守

講錯 大怪用地獄塔ok
係唔識打後排 火法呢啲冰人頂唔得耐
Bat同goblin一個細電都收皮

2000都上唔到

唔淨係複製石人，大部分石人都係要鬥賣

有冇100石挑戰牌組推薦

最慘係用石頭人就遇到大皮卡用大皮卡就遇到狗球

係咁架啦一係就下一場
一係就用自己對副deck嘅熟悉度去硬拼
我自己就好信任巨人 5500+
依家練緊地震豬直程變返2000杯實力

自己用呢副打 點睇我同其他人比既勝率高定低

好似熱門牌組先有得睇

on9 上到4450 我先9lv 次次打11lv 12lv 玩條春咩。。

打天梯係咁架啦
未滿lv 打不嬲都係咁唔公平
唔通真係比你9lv一直打9lv 對手打到5,6千分咩
總會有個瓶頸位

而且而家天梯上分算易左啦
輸又扣好少分
果一兩場比人等壓咪當係系統制裁 豪比佢囉

如果你真係咁唔想比人屈lv
一係打下10石 或者 果d 免費聯賽
一係就齊齊加入屈等行列

免費聯賽我玩咁耐未玩過
係唔係要有朋友先玩到

巴打你幾本？聯賽好似要8本先玩到

4656 杯
最右拉落去只見到龍仔，同比10鑽參加個個野

聯賽係排行個到

想試下俾10石打果個 有冇咩牌組推薦?

10石用嚟練deck你調返轉
我最新練地震豬/地震羊

龍個活動有冇卡組推薦？

琴晚睇到OJ用地震羊
抄一抄發現唔夠lv所以轉咗啲卡
意外地順手都夠4900打

Btw佢隻山羊咁型嘅？

自己鐘意用地震就成日代入咗人哋都用地震自膠

重新down game就會變佢個樣
我想要番力架樣

金底幾型呀btw唔該巴打

有無大佬幫我汁汁副deck

我覺得女巫轉BB龍 細電轉滾桶或者風就ok

唔明你講邊個聯賽, 介唔介意cap一cap圖？

我用呢副

same idea

幾中意蠻羊 同雷電法師
但配極都怪怪地
可唔可以share 下點配好？分兩組都ok

oh 我搵到了

大皮羊？

光頭仔蠻羊戰士

旋風同石像點夾？

佢意思係女巫轉BB龍 ,
BB龍+旋風可以做combo

同風可以加強防守

試下Ice golem > Knight/valk

近來多人咁配

其實Aaron 同 YaoYao 仲係咪Nova?
冇留意開強國CRL，岩岩FB見到Nova贏左冠軍，成員入面唔見佢地

btw 12號見

aaron好似退役了
yaoyao唔太清楚,應該頭幾場表現唔好

2打2全部贏喎 力量哥都話最鍾意同佢一組

咁真係唔知了

點解打個100石挑戰都打到上季頭100
我最高先5600

睇佢地贏冠軍之後後面仲有佢個樣 應該仲係Nova
唔記得邊到睇到話返咗台灣 應該有事返去

做咩好似易打咗嘅 一直卡住喺41xx無玩一排玩返直上47xx

因為100石好似係跟勝場去match

通漲晒啦
以前既6400而家變咗做7000

係呀 你5勝就打返5勝 10勝就打返10勝
唔知負場match唔match埋
但我自己2負多數都當對面2負 贏咗就笑鳩佢

新手岩岩由0開始，想問下應該一開就課金開箱定點好，打battle d人已經有幾隻我冇ge野，唔係好識玩

宜家唔駛課
呢隻game玩儲卡同技巧
你課少少都影響唔到大局
除非你一課就一萬

玩到4000先諗小唔小課

平時睇下右上角個皇室tv or 出去睇utube學技巧

要課就4000先課 課啲arena1箱冇用

中間應該有 d 8 蚊既箱 可以課下

好，玩左一日而家去到arena 4,人地有衝果隻騎士我都未有

搵個好公會入諗好個卡牌組合點打養好你鐘意想玩D卡先
有d技術既話跟住你就好快衝上去3千架啦

新手一問，點樣解飛龍寶寶？

我幾鍾意大皮卡同xbow, 想問下有d咩deck可以用到佢地

火槍兵

搵野坦住bb龍(e.g. 騎士/巨人)再用對空兵(弓手/火槍)去打

唔會
太難max

你用咩deck先?
BB龍怕中型坦
你用騎士, 冰人坦左佢再搵後排收佢
最簡單就係惡棍小隊

自己亂砌，點知打到2300就輸到爆廠

我用緊呢個，卡左係2400

俾個組deck思路你
如果人地大坦係前面，後排係咁堆，你副deck就

所以建議你落翻個毒，跟住4隻對空太多啦，如果手上剛剛好呢4張，人地大坦或野豬衝入黎，仲慢慢射咩
建議換低水洗牌或骨海之類
同埋最好搭翻隻進攻核心，豬/巨人/迫擊砲之類

打機都可以盡吓力
大家今日得閒都出吓去

重玩返 好似易玩左咁 零課 用王子野豬分推 6lv就上左arena8喺咪正常？ 成日遇到8lv 9lv對手 而家遇到d同lv會仲淆好似仲難打

依加天梯一大堆狂暴精野 cls

卡3000 我係垃圾

有無咩牌值得升?

基本上你同上面卡3000嗰位巴打一樣 你哋揀一張自己鐘意嘅winning condition卡先 winning conditions指可以直接打塔嘅進攻核心 巨人石人野豬氣球全部都係 然後再參考現時主流嘅卡組點樣圍繞呢啲卡去組成 比較建議先照抄現成卡組 因為會容易啲搵教學 玩熟咗之後再自己微調

嗰啲全球聯賽係咪打多個過12win都唔會有extra既野架

係呀,最多係打到前幾百名有個badge

依季巨人隊有無推介?
4千杯 ， 12本近排玩返， 有無公會收?

自己砌 暫時5000因為兩個星期冇打
今季先用地震 上季用細電上到5600停咗手
所以唔知上限喺邊 不過我細電13lv地震得10lv

雙王胖

呢套煩到痴線

本11 卡平均11嘅豬deck大約最高可以上到邊？暫時51xx已經樽頸

用電龍代替電法點睇

應該差唔多了,
我細ac 12本平均卡lv得12都係打到53左右

5300仲見到啲11本
不過卡lv12-13

有無公會可以入？

巨人哥布林小屋,收人 5000分以上~~大把位
依家個團紫框

4700

4700杯是否已經走到盡頭

夜女轉女武神 世界從此不一樣

好！

我女武神得8級

照用！

同埋都開始比人等級壓制

同求，玩咗兩個星期左右 剛上3000

新手留名

新手同求
Btz, 各位大神可唔可以幫手睇睇我最常用嘅卡組？2400冠左右幾順手

輕鬆玩公會招人 我地clan score 暫時 around 53000
- 招4600+
- 定時打clan war + 捐卡就得
- 以家有4個位

直接search HKTrollers join就得

新手來講無課只有低水豬/mortar 可以用？

乜都可以用課金4000後先課
我小號無課玩攻城炸彈仔一樣上4000
Lv重要但其次 最緊要識玩
諗清楚副deck係點攻點防 得一招都唔緊要
唔係比賽 永遠下場對手唔會知你點玩
同時你都唔會知對面點玩
遇到難關就當交學費 執一執副deck
唔好輸一兩場就話「都係算啦」
所以幾時都唔建議抄deck 冇感情

等我研究先

加油 唔好怕輸
以前贏輸都+/-30就話心痛
依家低杯贏1場可以抵2-3場輸
我5000就幾杯幾杯咁龜速上分贏+30輸-24左右

無課好難儲卡 只好用白卡做主力

如果你係識玩嗰啲會預咗3000左右開始輸2-3lv
但因為你識玩所以都仲keep到勝率
通常越高lv越唔識玩 所以都算係balance

3000比人h等壓個陣玩2v2升卡, 升到夠lv一野爆上四千

可以睇勝率？
有冇巴打可以收3000分？

I mean 唔會話因為低lv而場場輸
有技術冇等級 同 冇技術齋屈lv 勝算差唔多
甚至前者會高啲

太無聊，幫手推post
有問必答

廚房幾大

用呢套卡左係3600，想問下可以點改善下副deck.想快d上 4000課金

600杯磨緊

卡左5300 唔上唔落咁可以點改好

我上到5000卡住左

試吓唔好用大皮卡
我之前就係成日用
其實好浪費聖水
不過之前我都係靠佢上到4000幾

1000杯磨咗成個星期。

雖然係 但一冇隻坦係到又好唔就手咁
換走佢就要成套卡轉過哂

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5500盃
分號 - 5500盃
叁號 - 5300盃
肆號 - 休閒分會 逢五開打

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

升巨人或者皇室巨人
少一滴聖水真係好緊要
我就係靠皇巨上5000杯

電法唔夠lv 比人一野炸死啦
你最主要問題係唔夠lv
尤其係電法
有傳奇幣升下電法 應該會舒服D
但應該最少要升到11先出到街
5300 應該都係遇開11lv火球

我自己會建議第一套deck 打天梯
但盾骨就多左啦
最好換張大魔法 例如火球或者大電

唔鐘意大魔法就黑王子
因為黑王子最少可以衝下
配埋攻城鎚 刺客果d比壓力對手

我自己都有玩小號
如果淨係想打上4000
你其實可以繼續用呢套牌
你而家個lv 夠上4000有突
可能係技術上 仲差少少

如果真係想改deck
我既話會 木桶轉豬/羊
骨海轉多個細魔法或者一隻後排
火槍手 電法果d 但唔好火法

去淘寶淘d 開局號 一開波就9lv,10lv本 又多卡又多傳奇 基本野都齊啦 我指依加先入坑冇耐既玩家 又要用時間開箱升lv實追唔到

貴唔貴？唔貴都可以買個

好平 幾廿蚊已經9lv 10lv本

皇巨同皮卡定位完全唔同喎 一個進攻核心 一個防守核心

想問下點賺錢最快

主升一套先 輸就靠技術搭救 咩都升一定冇錢
唔用嘅卡都捐 特別係epic 遲啲要就遲啲先儲
有時好抵屌嘅special offer就課下金
有淘金就打哂佢 就算輸都博命拎搭
只要賺夠錢 杯就可以打返嚟

好

打公會戰 日日打完都有錢

玩左一個星期上到3600 宜家個個都十幾lv好難打

只係想打上四千

女武神同超騎功能重疊咗 可以轉骨波或者礦工增強進攻火力 魔法就可以箭雨轉毒配合礦工磨血

想問依加係咪冇咁多人玩？
棄咗一年幾
諗緊玩唔玩返
因為電話冇game好玩 真係好悶

新手入坑A8上唔到A9有無人教

有無啲咩位可以改

你中唔中意打地獄塔
隻game而家唔係打公主堡
而係儲一大波水打爆枝地獄塔
中意就可以玩返

我以前玩桶礦工三槍手
依加仲有冇定企？

三槍nerf左
你好難玩返舊三槍

依加全部卡都統一lv?
好似好多野都變咗

依家三槍太deck多嘢剋制 無論係三槍手水塔攻城槌都俾supercell改弱左好多 依家六蚊啱啱都俾supercell改弱埋 基本上生存空間已經好少

啱啱用隊野升左6100 有冇人可以教點打墓地

黎緊隻漁夫好似幾屈

咁有冇啲咩meta 隊可以畀我追返？
Now 4000盃

想問下有冇d咩deck可以推薦下

有無lihkg clan
6000分

How to join

冇 就玩你最想鐘意嘅
我最鐘意巨人 就玩足三年巨人

收到，呢隻game 冇meta deck 果d?想問埋有冇邊d YouTube channel 可以學到野ga?

Search 會友鏢局

之前一直用呢個陣，上到A10卡住咗，有無咩要改定係啲人勁咗？
利申：剛入坑

Local top 10公會招人

Clash it Easy
- 招5800+
- 部落戰80勝+

Clash it Easy #2
- 招4600+

有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡

祝大家盃數高陞

巨人雙王加3法術 永不死DECK

有 不過小課無課好難跟到 除咗一啲classic deck 不過就要求高技術
YT 推薦Surgical Goblin 同VULKan Gaming

無人要?

想問呢套野點用，最近試緊唔同deck

抄下人地天梯氣球deck

難用到癲

有冇template

巨人 王子 黑王 大蚊 礦工 火球 細電 木

汽球我覺得係高手向少少既卡黎

Thanks

正常打clan war既clan應該都收緊4000盃以上巴打可以打高少少先

買咗season pass焗住玩多啲
啱啱reset完個個都係買完pass嘅13lv
全部為3冠而戰

佢應該整個What’s Next比人睇下個咩箱
以前遠古時代random就話做唔到
特別依家pass有queue功能
返工瞓覺恩物
Show埋下個咩箱可以睇下打唔打多個長hrs箱排定隊

咁快30層係咩事
但佢上季6000杯打咗300個冠都係4900

有無礦工隊推介？

打free tournament刷冠

今季應該勁難爬分
呢季加時又變返1分鐘
已經feel 到會成日打和
肯定一堆防守deck 自閉deck 爬分

但遇正比人剋既deck
可以唔洗守足6min 果種折磨

反正唔輸就唔扣分

其實新卡幾時出 / 打活動有?

見佢寫35日後先出

屌3000分係咪分水嶺嚟，打咗成日都升唔到，好撚燥係咁輸，
以前嗰隊直上A10停咗，試好多隊都係咁輸，有無長勝deck?

有就個個一樣啦
Harsh啲講 輸係輸自己
有人會賴lv 但唔係一定會輸 心態唔好炸裂先
一係你唔識改良副deck 成日講知己知彼
百幾張卡你唔會估到人哋用咩 仲有起手順序呢
起deck嗰陣諗下如果人哋落咩 我用咩解最好 但人哋可能會點樣解我
所以我落嘅時候 次序應該點
自己組先會諗到呢啲嘢 抄deck抄唔到人哋思想
真係打嗰陣 唔一定下下哂冷
冇必要唔好先手落巨人呢啲大型進攻 守完有機會反攻先落
唔使formula咁玩 戰術要靈活多變
例如我小皮卡啱啱斬完豬得3水
你可以跟礦工攻 亦都可以由佢死儲水 估算下人哋夠唔夠水守係基本嘢
呢隻驚唔係完全唔使用腦

巴打試下留低你個account ID
game名下面果堆英文數字
睇下呢到巴打幫唔幫到你砌副正常deck

有時連輸 就放低部手機抖一抖
冷靜下先
心情一唔好 再打落去 都好難贏

再者如果有長勝deck
就個個人都用同一套啦
長唔長勝 都係睇個人技術
當然 天梯更加係睇埋 lv

巴打
如果真係想打落去
就要認清A10 係有D 咩牌係多人用
例如火法 女武神 女巫 bb龍 骨海
最多呢d 無腦deck

我自己都有玩一堆小號
我個人真心建議係玩巨人雙王三魔法大蚊加隻火槍手
魔法最好係火球 細電 同滾筒

比人細電解弓手六蚊骷髏乒團照比野豬打到塔就知等差好可怕
塔要三箭先殺到哥布林，比人屈桶都屈死

多謝咁多位巴打意見，始終都唔係話玩咗好耐，頂多一個禮拜度，好多野都未明，見琴日連輸真心好燥底

RGQQCCCR，麻煩巴打幫我睇下有啲咩問題

Season pass抵唔抵買?

新手好抵 老手冇所謂 利申買咗

JT哥

我買黎當支持下個遊戲
利申: 老手

btw, 我開咗個聯賽俾大家刷冠, 歡迎大家入黎
只推右路
名: ididid
無set密碼

岩岩出現左原來後日就黎

唯有係咁啦

巴打我都想入公會

Tower lv10,大部分卡都係lv9到. 算唔算新手

我買嚟貪佢個排隊開箱
以後唔洗打到金箱先瞓

黑巴都有玩cr?

算 咁你買pass好啲 有時啲活動如果可以打到最尾其實有好多獎勵 送錢又好卡又好 其實都好大幫助

個pass好似話tournament輸咗有得唔洗石再玩?

係 基本上等於無限復活

但要由頭打過？

有

重玩翻一星期 卡左1950 上唔到2000
有冇人可以教我玩

係輸無限復活

復活係由0勝開始定上次打到嘅勝場開始
佢之前兩種都出過

上次打到嘅勝場

咁真係好易贏
嗰3敗根本冇意思

有課金唔同d既係 有無公會可以入

黎緊呢個挑戰 打死都打晒佢

又唔可以咁講 岩岩聽Aaron直播 佢依加咁樣 堆代打收晒皮
對supercell黎講 反正game入面堆卡啊emoji啊錢啊你地d人都係會搵代打去攞
咁點解唔出個pass吸埋呢堆人比代打嘅錢

代打同無限復活有咩關係

如果我冇理解錯巴打話由上次進度復活
即係3勝3敗 復活後都係3勝開波
變相嗰3敗完全係冇意思
疊場數就得
如果係咁張pass $38真係過份平
咁的確代打會收皮嘅
不過我玩三年完全唔覺代打會流行
第一啲卡總有一日會齊 代打都唔包必中咩卡
第二30幾日reset一次 唔似lol咁威成年
第三唔係你嘅就唔係你 lol可能你買完分都仲有4個隊友有機會混分 但CR你唔係嗰個lv咪又會跌返落嚟

有pass無限復活=點都有
如果係由上次進度復活

依加就係可以叠場數啊
代打係指限時挑戰 尤其依加好多時有emoji送
當然天梯代打冇咩意義

代打要天梯夠高分先會feel到
上季都比clanmate通知
對手係D職業選手代打緊
因為對手開緊台直播

會咁囂張公開代打？CR冇代打懲罰？
正常電競都禁賽

5敗既全球聯賽應該冇得重置

全球聯賽獎勵唔高 冇咩動力打

有呀
上次扮洗太平地block jor好多人
但人地搵食邊禁到

如果唔係疊上去既活動代打仲有生存空間既

全球聯賽獎勵先多喎
500石有個大箱, 有傳奇幣
仲要12勝5敗. 相對上易打喎

是咪完左？btw有冇tg grp!?呢到好少人

個聯賽完咗了, 入telegram group請pm我: nothisid

新手can join?

sure, telegram大group歡迎各位加入

開左個新，叫 ice

同樣只攻右路

要俾石唔可以比較啦

叼咁咩活動抵玩

我順其自然就算
完season前打哂就得啦

仲可以逼自己每日打冠打箱 之前太懶
想打先打搞到杯都冇衝到

講緊挑戰果d 你唔繼挑既話係free，咁你囉聯賽比都係比free 果 part 先合理者

想問通行證，如果本身去到免費第三級，之後先買返通行證，有無得拎返頭二級的專有獎勵？

點解無咩人玩鏡像法術
+1出實兵個個
我差10張到lvl 13
間中當奇兵伏對方好好用

應該有, 就完你打晒咁多層免費先買通行證都可以拎返所有左手邊既獎勵

冷門牌黎因為落咗張鏡既話副牌就得返7張卡揀, 組合會少咗

咁個通行證真係好抵買

通行證係咪唔洗等24個鐘先有一個crown chess?

係 可以無限打

有大型更新都係推得幾頁

感覺開始沒落了

出實兵?

可能佢驚人唔知佢講clone定鏡

因為好多人自己公會都有group, 會喺自己公會傾

yes

真,你睇吓app store,clash royale長期都係top 100內
啲人唔係連登傾啫

呢排正正想玩鏡

各位想入telegram大group既請pm我:nothisid

呢兩日廣告賣到好行

課金未? 唔課點嬴

呢個活動都可以用PASS 無限復活?

個pass真係好抵買

買完玩多左好多 唔知好事定壞事

鏡乜都好
我最憎遇到鏡火球同鏡巨骨
完全係估都估唔到
利申 三槍玩家

有時知對手淨係得火球
特登落三槍比佢炸 再放水塔
或者倒返轉
之後又一個火球車落黎果下

又或者我分推時佢又分推

但我覺得遇到呢種奇牌既機率仲高過遇到三槍手

歡迎大家加入【T貓】遊戲台
討論範圍以皇室戰爭及其他相關遊戲為主

歡迎訂閱【 】

【T貓皇室戰爭】高階心得系列

Lm,點睇fisherman

2v2 點排對手我10lv城 卡9-10lv 打親都12 13lv

搞到通行證升得好慢利申依家4400有贏有輸

thx

telegram搵我啦

人地預你一日打10冠, 一季就啱啱好開到箱

點解要打2v2從來都唔打依個mode

唔想課金嘅巴打可以玩呢副
低水速攻

平民恩物

搵個細帳打2v2
我用13lv 8lv 場場贏

滾木換埋細電就更平民
不過我巨人地震deck應該輕鬆贏

係咪真係無限原地復活
選卡挑戰我弱項

challenge右下角咪有講

以前有pass=有新卡

一張半張傳奇仲養得起既

抽中先得唔課金一個season大約3-4個傳奇箱機會

1勝就3敗了

9勝 大約20敗

知道無限復活就亂玩

Same here

不過選卡我不嬲都弱

我都係 見到就唔打
不過依家可以無限打

知道有得無限打都放鬆好多
之前去到11勝14勝就會驚到賴屎

有啲意外我9勝6負就拎到

季尾去到6300樽頸

係喎 得35lv冇睇清楚sor

有冇suggestion新嗰張魚夫可以組咩

我都諗緊點放入我副deck
不過其實都係得弓手可以換
冰法可以頂一下火球所以唔換了

依家用電塔？
我早兩版玩好似建議用canon

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5500盃
分號 - 5500盃
叁號 - 5300盃
肆號 - 休閒分會

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

有冇人會同我一樣咁仆街
個活動只會認真打冇課金既玩家
贏左就哥布林式恥笑

有通行證就反而hea打

全部hea打
輸咗就show個魚emoji話比對面知我無限復活
I don’t much more care

想問個通行券係咪之後一直都可以待解鎖多個箱同打challenge 無限復活

功能啱
但應該每個season都要重新買

俾唔俾一百石好

而家買個emoji都250石啦

比$38
Btw拎咗9勝就算啦

但比100石都唔一定拎到

買pass就一定拎到

話時話 係咪唔會再出1 pack 4個emoji俾人買

想問下聯賽係咪改左冇得打冠，頭先求期入個打完冇冠

上季5300+玩家有冇人收

因為太多人不停刷 所以官方頭先做咗個緊急維護唔俾啲人再刷

得個知字

其實咁急刷做咩 又唔係打得多就多d箱

未齊卡又擺係度就會想打下，因為刷又唔使認真

如果我好早就輸 我應該會買pass

都係 但其實我麻麻地呢個emoji
想要都係想要個傳奇箱同萬幾蚊

唔關事架張pass又唔係for呢個event only
嚟緊嗰啲challenge都用到 獎勵又會比返你 冇蝕

張pass 真係抵到爛
課少少 當係支持下隻game

想問下對面個名可以漸變黃色係點樣做到？

買Pass

我三年應該都課過千幾蚊

近一兩個月玩返 依家用緊依副 4500盃左右 請問各位大佬仲駛唔駛點執

岩岩上四千一分 點解我贏一場加廿幾分 輸剩係扣九分？

都係meta雙皇巨人 冇咩好汁 同埋近排呢套都仲係強勢

改咗版 唔再輸贏都+-30

你打幾場先知
唔輸係唔會發現有問題

冇玩成年近排玩返 3500盃 有冇部落join

準備送杯 攻力應該幾差 輸幾場睇睇點改先

唔洗執啦
打天梯 只要牌組正正常常就夠
除非係滿等後既世界

天梯講等級同技術
但就算技術幾好
最後咪都係要輸係等級壓制之下

復活第6次

我想問呢一隊打上4000會唔會太高cost？

會
再加上冇法術清人地d雜碎

咁可以換啲咩，頭先-6贏咗幾場但好辛苦

2v2 個配對機制真係好廢
都唔俾我輸下嘅

有冇巴打知100石個挑戰買咗pass的話輸三場有冇得續戰

有
打到你贏

不過都係唔夠打

肯花時間就得 自問選卡挑戰垃圾
但總有一場會抽得好過對面
除非新手連隻驚都未玩熟就辛苦啲啦

咦好似唔係講緊漁夫challenge
自膠

換走大皮卡/王子 轉火球/箭/電

如果係講緊grand challenge，無

我就係未玩熟嗰個

重玩無耐
啱啱上返5000盃
有無clan可以收留小弟？

Local top 10公會招人#yup#Clash it Easy- 招5800+- 部落戰80勝+Clash it Easy #2- 招4600+有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡祝大家盃數高陞#good#

呢個月有冇其他特別挑戰？ 想知pass可以用到幾多個活動

應該每個weekend都有活動嘅
但獎勵就未必次次都正嘢

全球聯賽D獎勵好似越黎越垃圾

有人收4500？

Global tournament pass有得無限復活?

3600新手可以加入？

岩岩玩返，依家2400盃左右，想問上面隊野夠唔夠打上去4000盃

熔岩龍建議換返普通龍

始終熔岩龍打得一個目標唔太建議，你用大騎士對面有時會用野圍你，有隻BB籠喺後面清多啲目標會好啲

一係你雙龍

如果你技術同觀念夠好
呢隊野唔洗改
直接打上去4000都得

如果真係要執
骨海轉哥軍
3蚊轉蝙蝠
6蚊轉王子/吹箭哥 6蚊新手太難駕馭同埋比人等壓細電就byebye
王子可以防守性D 吹箭哥可以有攻擊性D 同埋呃下對手法術
滾木轉雪球/細電
淨返火球可以選擇性轉骨球打得有侵略性D 或者繼續用火球留返黎炸人後排或者收塔

但玩得呢種牌組既
要有返咁上下技術同觀念
唔係我驚你會因為比對手女巫火法冰法電法bb龍
呢D 打到棄game

好老實講
呢套deck太難繼續砌落去
4傳說太多
就算比你衝到4000 你都唔會衝到落去

如果你唔會課金嘅話呢套好難升 因為太多傳奇卡 唔課金嘅話建議起碼要有四至五張白卡或者橙卡 然後最多兩張紫卡同一張傳奇卡 如果唔係你升級會升得好辛苦 如果你會課金嘅咁頭先所講嘅全部都係廢話 你參考返主流超騎礦工deck就可以

多謝咁多位巴打建議
睇似乎要換走咁d傳奇卡，始終自己都係無課/微課

你呢套一定夠上4千

香港部落JR GAMING招人
PB 5000盃
夠LV同肯打部落戰就OK
請PM

破晒35關無得再儲寶箱

Local top 10公會招人Clash it Easy- 招PB 5800+- 部落戰咭lv平均11lvClash it Easy #2- 招4600+有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡祝大家盃數高陞

【T貓皇室戰爭】武林大會5.0 熱身賽 Hong Kong Elite vs CR小隊
超強陣容比賽, 香港前兩名公會大戰!!
記得入黎睇下🤩 記得入黎睇下🤩
玩法：1v1(BO3), 2v2(BO3), KoH, 有Ban咭
影片連結：

Telegram討論區, 以皇室戰爭及其他相關遊戲為主

香港Top10部落「FiJoYcE」招生
【主會: FiJoYcE FoRcEs】[紫牌] 歡迎最高盃數達6000+ 及挑戰12+ Wins及主力卡等要求 Lv:12+
【二會: FiJoYcE MiNionS】[休閒紫牌] 5500+
【三會: FiJoYcE GoBlinS】[休閒紫牌] 5500+
【四會: FiJoYcE BuddieS】[養老金/紫] 5000+
申請加入部落, 請聯絡我 LINE ID: Terryma

個佇列下一個自動開箱個時間好似乘日錯?

有咩 點錯法

屌，過隔離主玩brawl stars算，成日咁俾人屈都冇癮

個別例子姐我5000杯啲人都得12lv
特別依家有gate 已經少咗人故意輸返落去
呢啲一係就小號故意卡lv 一係就真心廢

即係我佇列下一個黃箱應該係3點開始，咁我8點醒應該見到仲有3個鐘就解完，但我起身入面佢先開始解個黃箱(重新八個鐘)，即係我自己入game禁開始冇分別

定我get錯我要入game先開始解下個

唔洗咁我最近好似都有遇過一次
都係金箱 以為自己瞓咗冇queued到

有bug
唔好用個排箱功能住

之前加速果陣有bug我知已經de左bug，而家又黎過屌佢老母

買咗通行證都要重新再打

建築物 法術流

有冇牌組推薦

屎爐 皇巨 大電 伐木工
電法 bb龍 大蚊 木桶
亂打都得 輸出係大電

野蠻人滾筒定復仇滾木勁啲？一直用緊前者，宜家又抽到滾木

1v1又1冠 2v2又1冠
搞到依家都係16層

唔同用法 , 野蠻人多一隻野 , 但就滾唔到塔, 攻擊距離短...
木就可以打埋塔 + 打埋塔旁邊D怪 , 同可以打疾地面部隊

睇牌組 , 如果玩飛桶/豬就 多數用木... 可以做 桶/豬 + 木做COMBO ,
玩大坦就多數用野蠻人滾筒

感謝你

組卡夠唔夠玩上去，現時千七杯

現時有的卡

根據你而家d 卡lv 可以試下
超騎 bb龍 大電 野人滾筒/細電
王子 三蚊 火槍手 攻城鎚/野豬
盡量先防一波再反推

個lv 再升高少少 同技術夠既話應該上到4000
但副牌只係過渡
只係根據你而家既牌既等級而砌出黎
幾張紫卡要升會好痛苦

如果你係新手同唔課金既玩家
我建議你d 卡暫時最多升到9lv 就停
慢慢搵下邊張卡你係鐘意玩
先再砌一副圍繞佢 又易升既牌組 再all in

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5500盃
分號 - 5500盃
叁號 - 5300盃
肆號 - 休閒分會

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢[/quote]

少人玩都正常，低堡成日比人屈，9堡打十場大部份都係對10堡11堡

新acc 2星期就升到3600杯...

雪球改做風

35層之後連獎勵都冇
咁下個season先再玩lu

on9 vip

hi 算係clan war新手
而家個clan打war一上紫就輸 有冇紫clan可以收留

第一次入po
最近少玩CR

而家玩第一隊多，cycle快過人好正好好玩
不過呢兩季都冇特登衝rank,都係5600之流

分享吓個牌組

有隻超騎就夠升4000啦

好多個月無玩過，個界面好似複雜左好多同埋玩左幾場全部輸

咪就係
而家又冇哂守門員
分數又唔同以前咁輸贏都扣30

舊玩家求其開個新ac 課下優惠包
玩一兩日都升到4000啦

想問皇室模型 公仔可以去邊到買到？
想送比人

久違多時的皇室戰爭線下活動終於出爐啦，趕快通知各位公會朋友一起來參加啦，於每日下午1-5時仲可以見到 阿王 Nova l Aaron 和 T叔 Terry Gaming 係入面擔任活動主持，祝各位參賽者好運&嬴大獎!
----------------- 活動詳情 ----------------
【香港電競音樂節】一年一度的香港電競音樂節又到了! 今年EMFHK入面特設csl 手機遊戲派對，當中一個主打遊戲是《部落衝突：皇室戰爭》入場除左與其他電玩迷交流切磋之餘，仲可以贏取豐富獎品。

活動1: 激鬥擂台賽，於每日下午1-4時上擂台比拼，贏取積分換領豐富獎品，上擂台比拼的選手，齊齊爭取2連勝、4連勝或6連勝贏取超過20萬Club積分及其他豐富獎品，每場激鬥擂台賽的勝出者更可獲得高達5,000 Club積分，免費兌換香港台北經濟客艙來回機票一張。詳情請留意EMFHK的官方網站!

活動2: EMFHK千人聯賽，於每日下午4時開打，冠軍得主仲會獲得24個月的12GB全速服務計劃連「電競神Plan」
----------------- 活動詳情 ----------------
香港電競音樂節
2019年7月26至28日（星期五至日）/ 上午10:00至晚上10:00
地點: 香港會議展覽中心展覽廳3
官方網站:
#hkcsl #香港電競音樂節 #手機遊戲派對 #部落衝突皇室戰爭 #皇室戰爭 #ClashRoyale #EMFHK2019 #EMFHK #TeRrYxGaming #TeRrYGaming

有冇啲會開部落戰又半輕鬆嘅香港公會收人小弟輕課卡4000分，會打足部落戰儲卡

啱啱開返帳 所有卡都13lv頂?

yup！

6lv 城玩了2星期4000杯

想問有咩deck推介 之前玩開三槍 一返嚟返覺改咗

繼續玩三槍都ok的其實

但要耐先行 比火球炸

咁要睇你副三槍係點砌

唔識脫哂節

首先 我唔係好勁
只係一個鐘意玩三槍既普通玩家
我而家玩三槍
通常玩呢三套

呢三套我最近都拎過黎打10石挑戰或者全球聯賽有12勝
講好用同穩定程度 一定係2 有哥布林牢同火槍手果副
容錯率幾高
而且對手難估你係咩deck 容易呃魔法
有時我後排火槍手
或者就咁放個牢
佢地都用大魔法炸落黎
到你落過一次三槍手
佢地就唔敢再炸你單槍手

平時打天梯我會用1 果套獵人三槍
防守力唔差 同守低水桶會好舒服
開季 低分段果時
我會用1水骨換走雪球黎對抗無腦既立花兄弟

但我覺得有水塔果兩副係難用
尤其對著低水毒礦同2.6水豬
基本上佢地d 魔法
loop 得係快到跟到你出水塔同出三槍既頻率
而且玩低水玩得勁果d 一開防守mode
就算我儲到兩三座水塔 佢地都一樣防得到 好痴線

thx 我再研究下 我都好鍾意玩三槍

連弩玩家華麗留名

有冇連登公會可以加？
我四千七

3千幾杯岩岩玩番
有冇咩deck勁

喂屌 我新手有野想問
如果課金係咪升高d tank 先再開國王寶箱會賺d
因為我見佢越升得高rank可以開既卡就會多d
換句話說，即係越高rank就越多新卡
咁樣所以係咪等升高rank d再開課金既金箱就最抵玩？
Sorry for 1999

*Rank

同埋想問埋 點課金先最抵玩

我知我好遲入坑希望有好心人可以答下我

打100石最抵,唔夠勁嘅話可以10石,都抵
練到技術,又多卡

首先主堡要快d 升到8lv 先
咁樣先可以玩下活動
求其升下d 主流強勢卡上9lv 就可以快d 升到

小課
要課金就等下個月 買通行證
唔好今個月 今個月就完
咁樣玩活動就可以無限復活 拎齊獎勵
最抵玩

中課
課哂所有升階獎勵包
有時出果d限時連埋寶石既優惠包要買
寶石拎黎刷10石或者全球聯賽開箱
100石對新手黎講 太難打

重課
課石抽箱 但極唔抵 有錢人先會做既野
咁樣課不如直接買ac

開排行榜 睇下top200
邊套deck 最多人用 最岩你心水
咪抄黎玩下

61xx路過

唔該哂巴打
頭先仲諗住重課
好彩未買

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5600盃
分號 - 5600盃
叁號 - 5300盃
肆號 - 休閒分會

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

睇盃數個tier
愈高愈多卡，卡種愈多

有無公會收4200左右新手

輕鬆玩公會招人
- 招4600 +
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

想入3會

直接apply得架啦，話係Lihkg見到post

輕鬆玩公會招人
- 招4000 +
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

申左

好耐冇玩，依家5100-5200守龍門
淨係玩石人套，呢套夠唔夠玩
成日諗緊毒藥，大電，小電邊個好

魔法 隨心就得 邊隻魔法高lv就用邊隻

反正天梯系統要做你
你帶毒 佢會出地獄塔食你
你帶大電 佢就會出野蠻人

巴打........你講得好岩

rejected

石頭人玩家表示prefer帶毒
泛用性高d
遇到地獄塔照拆
石頭人埋唔到塔後排都會入到塔

我成日對到D大皮卡就唔係太識打
佢打我石人又痛, 我其他卡又唔係好頂到
夾硬佢出大皮我要用石人擋
有冇巴打分享下點應對

個人打法
如果對手用pekka守石頭
就盡量唔比佢過到橋反推
(用night witch+大蚊盡快搞掂隻pekka)

35lv無曬d普通獎勵真係好戇鳩

你自己提早開晒啲獎勵怪得邊個

下我打得快開曬d獎勵有乜問題
而家我課咗金，d箱係額外bonus，但開完反而影響到我本身既遊戲體驗，咁都唔屌得？
我記得比38蚊買嗰陣無話會開唔到普通箱

同埋如果買咗pass又開曬獎勵，但無咗daily寶箱係正常既話，官方點解要補償，fb都有人屌。
唔明樓上負皮嗰人乜嘢事

識唔識字？
佢有講補償原因

咪就係因為35lv普通箱有bug開唔到囉屌，係到死撐

冇問題，係你有問題咋嘛

留意返，daily箱嗰頁左邊嗰行先係額外bonus
你所講嘅「d普通獎勵」俾你一早開咗喇

佢話佇列寶箱問題呀
唔係daily chest

佢講緊呢個問題呀

Bug左好多次wor

但一直冇整

咁我又唔明wo
如果我等個主題就黎完先買，咁係咪抵d

唔會，因為你一樣係攞返咁多奬勵
但價錢一樣，你仲少幾次pass royale無限打挑戰嘅機會tim

主會仲有無位？
6000盃想入

已經是鬼蛋
差一張epic上13 我當爆機了
5900
打梯好悶
Event 又得幾場玩下
打部戰hea玩

Local top 10公會招人

Clash it Easy
- 招PB 5800+
- 部落戰咭lv平均11lv

Clash it Easy #2
- 招4600+

有意可直接申請，或可於部落description tg/line 聯絡

祝大家盃數高陞

有 直接申請得架啦

想問點解呢家D 10lv既人 可以D卡係12-13lv都有

跟本就比人屈晒

集中升某一set deck 全部分身黎

分身？
唔明添

因為新手通常好少會咁樣玩
破壞游戲體驗
好少咁有目標去升
會張張牌都玩下升下
因為唔知邊張卡 自己最鐘意玩

其實你查佢其他卡既level
你會發現佢地其他卡幾乎冇升過
因為佢d 卡集中升哂係同一套deck

況且天梯本身就係屈lv
屈完lv 先再講技術
你講到佢12 13lv 卡
但10 本 咁少血
比佢打到上去 遇到12 13本
兩座塔都輸人千幾血先啦
仲未計塔個輸出
要用多箭甚至幾箭先收到人皮

用緊呢副上左5千分
覺得精銳野蠻人好屎 有無咩卡推介我replace佢

但我唔明點解佢地儲到有咁多去升
因為由rare D牌由11lv開始就800以上先升到
就算比你trade卡，都有排trade

所以我唔明點樣可以谷死升一隻牌
利申 新手勿屌

13lv真係好誇
利申新手玩左四個月先升到12lv
10本

啲仆街12-13lv卡仲係4000幾分 仆街黎

佢地可能真係好有耐心掛
儲好耐卡
活動打足 部落戰打足
甚至課埋金買優惠包
先儲到咁多

始終隻game已經3年
話唔定人地由一兩年前已經開始儲緊

其他牌都一定好多 但唔升lv就拎唔到經 所以keep住低本
呢個玩法主要唔係拎多d目標卡 係慳錢

其實無課最optimal既玩法就係升死一套deck(用最少資源令自己更強)
卡就真係慢慢儲/request/trade

不過咁樣玩好撚悶

想問下有冇改進空間？對面一出建築牌好似好頭痕

直接轉玩巨人王子咪算囉

姐係皮卡超人換王子就ok?

例如呢D
可以上網睇下
直接投資落一套天梯DECK 專研下

呢期大皮地獄塔都唔少
唔好玩巨人

唔該巴打

你可以參考下

新手輸撚到仆街 唔撚知點玩

睇下d youtuber片
長腿木木 Arron

咁咪唔好玩囉

而家個賽季聯賽，有冇話平均打到第幾層，俾500石開額外獎勵先叫抵

最近都冇咩心機玩

通常我就十二勝先開
你等到聯賽最後幾個鐘先打 會易打好多
如果你等錢洗咪10勝開
其實拎去直接打100石12勝最抵 不過要技術好好

三槍仲未玩得順手聯賽一開波連輸兩場 又唔敢升其他卡
等三槍改返

你等多兩三年都未必改返
升卡有咩好驚呀
錢冇咗好易搵返 我本身得萬3
星期日同fd打2v2刷冠
由1升到20層都8萬幾蚊了
我哋仲要係冇勝利金錢照打
你分開打賺仲多啦

回坑, 原來多左咁多方法扲卡

巴打玩緊邊套三槍

舊式三槍 曠工 六蚊 不過加咗火爐

木木咁撚廢一味做效果
建議睇俠客同arrron

三槍現時太廢 一出就俾對家法術解 送哂水

新手有咩問題即管問小弟都係最近嗰季回鍋

屌你係whyso都屌9木木

我用呢套打聯賽12-2
你可以試下
你當係三衝牌組咁玩就得

塔血量正常既狀態下
如果對手係毒/火球
後排落下火槍手或者分路三槍手
比佢連埋一齊炸下塔都唔緊要

新手想加多啲朋友
分數不拘

新手睇木木其實無乜問題
一黎木木之前解說好多國際賽事，單純講對遊戲嘅理解、觀念唔會差過職業選手好多。
二黎其實木木直播解答新手嘅問題比例高過Arron同Xiake好多，太多台灣仔睇佢地兩個了。
三黎講廣東話無可取代

係技術差少少TopFail多少少姐

同埋老老實實如果真係想睇啲高階技術概念嘅話 cwa其實仲好 佢搵親都係啲天梯前100唧人做嘉賓去講解唔同deck

有冇人要滾木? 我想換左佢...

我礦工 換狂暴伐木工 漁大師 閃電法師 骷髏召換

更新條link

岩岩加咗你 可唔可以入你個公會 4500杯 常玩

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 5600盃
分號 - 5600盃
叁號 - 5300盃
肆號 - 休閒分會

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

我公會好似爆緊位Sorry

用這幅牌打到三千幾，黎緊可以點改幅野

求加個好友

1600杯 有無巴打收人

冇

4300杯 有冇活躍公會收人

建議巴打用飛桶做核心進攻既可以轉走石頭人佢, 換矛哥/哥軍呃法術

我4600盃 活躍可以join?

Lv 10 5200 第一個ac 算唔算ok

5300盃 有冇公會+？

張royal pass 係點計
幾耐會完要買過？

依家個分有少少改咗
三會最低都收緊5300了

冰人kite 走佢

等佢鎖咗坦/塔先再落弓手/三蚊

一個月買一次

算勁, 12本應該可以升多一兩個階

好耐冇玩 得套狗球啲卡等見得下人
啱啱由4000打到上5600
係咪好難再爬到

咩level先
5600 對全滿黎講係開始
之後就講技術了

狗 墓碑 大電 12 其它全滿
但我配箭雨大電玩落好卡手
呢套牌以外既基本上得10 lv

【T貓皇室戰爭】CR小隊第二屆西部牛仔單挑邀請賽 (神秘女嘉賓)
獲邀請之參賽者都是高手級 6600-7000+
玩法：16強BO1淘汰賽(沒Ban)(全場無打和計單塔最小血量)
直播主持：TeRrY
客席主播：神秘女嘉賓
影片連結：
賽程表:

老野回坑，見哩隻幾勁咁，換or買得過

其實Aaron都係香港人嚟

都無提過佢唔係佢有冇一成時間講廣東話先

識睇一定係睇orange juice

下期nerf 乜野？好黑，升完三槍攻城鎚即netf,跟升轉陣升滿王子地獄塔滾筒又nerf,而家升滿迫炮，但係見top20 有一半係自閉陣，

你係咪跟meta組deck
係就預咗玩咩nerf咩架啦
如果自創deck其實唔洗理nerf唔nerf
我玩嗰套五十年冇變過

其他唔敢講 但皮卡一定有份 應該好大機會會減攻擊距離

呢隻驚玩咁耐都冇追meta
因為每副deck點都一定有缺點
自己中意玩咩咪玩咩
今日nerf左下個月又buff返

我玩三槍玩左好耐，係之前nerf 玩唔到先改

bait應該幾安全
滾筒nerf間接buff bait
升迫擊炮就岩

而家J2見到Aaron

過兩日就第三季 仲未有消息嘅

飛斧更新完廢到
又慢又短

好撚勁wor 秒天秒地

岩岩更新左咋
第一次更新果時好廢

有無公會要人？長期5600-6000杯

tg: local_frenchie

多年冇玩回鍋 換左部rog phone ii終於拎得番之前係An機既account 依家上到3800杯 會輕課 有冇建議點樣快d拎新卡 我去到電磁炮年代先冇玩 依家用緊皇巨＋電磁炮 搭聖水

輕鬆玩公會招人
- 招5000 +
- 定時打clan war + 捐卡就得

直接search HKTrollers join就得

贏左6275場
入面有62% 係3冠
有無人都有我咁高？

2v2唔計勝場 但三冠會照計

高你少少咁啦

3冠計埋雙打 唔準的

我無打2v2

隻漁夫咁屈機仲有人玩？

今季石人陣 唔要水塔改左火箭
即刻打上6200

大家齊齊用漁夫

11 12級仲得4千幾杯既人 有無諗過自殺

勁過Aaron

你試下同佢打場bo5

我一定唔夠打啦 我依家又跌左了

新POST:
[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(19) 遊戲到樽頸位了嗎?